[{"status":"forsale","id":"12015597","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/bmw\/318\/12015597","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-03-25T12:40:38Z","dateUpdated":"2021-03-26T09:59:53Z","lastModified":"2021-03-25T12:40:38Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":8,"name":"BMW","mostPopular":true},"model":{"id":2962,"name":"318"},"modelType":null,"bodyType":{"id":2,"fi":"Porrasper\u00e4","en":"Sedan"},"color":{"id":2,"fi":"Sininen","en":"Blue"},"colorType":{"id":2,"fi":"Normaali v\u00e4ri","en":"Nonmetallic"},"fuelType":{"id":1,"fi":"Bensiini","en":"Petrol"},"driveType":{"id":2,"fi":"Takaveto","en":"Rear wheel"},"gearType":{"id":2,"fi":"Manuaali","en":"Manual"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":[{"id":1,"fi":"Ohjaustehostin","en":"Power steering"},{"id":3,"fi":"S\u00e4hk\u00f6k\u00e4ytt\u00f6iset ikkunat","en":"Power windows"},{"id":5,"fi":"Kevytmetallivanteet","en":"Alloy wheels"},{"id":6,"fi":"Kahdet renkaat","en":"Two sets of tyres"},{"id":10,"fi":"Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin","en":"Motor heater"},{"id":13,"fi":"Turvatyynyt","en":"Airbag"},{"id":16,"fi":"K\u00e4ynnistyksenesto","en":"Immobilizer"},{"id":19,"fi":"Luistonestoj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Traction control"},{"id":23,"fi":"Ajotietokone","en":"On board computer"},{"id":25,"fi":"Penkinl\u00e4mmittimet","en":"Seat heaters"},{"id":27,"fi":"S\u00e4hk\u00f6peilit","en":"Electric mirrors"},{"id":29,"fi":"Ajonvakautusj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Driving assistant"},{"id":30,"fi":"Alustasarja","en":"Suspension kit"},{"id":38,"fi":"Matkapuhelinvarustus","en":"Hands-free kit"},{"id":39,"fi":"Urheilullinen alusta","en":"Sport base"},{"id":41,"fi":"Isofix-valmius","en":"Isofix-ready"},{"id":46,"fi":"Suksiluukku","en":"Ski hatch"},{"id":50,"fi":"Urheiluistuimet","en":"Sport seats"},{"id":1002,"fi":"Keskuslukitus: Kaukos\u00e4\u00e4t\u00f6inen","en":"Central locking: With remote"},{"id":1011,"fi":"CD-soitin","en":"CD Player"},{"id":1012,"fi":"Radio","en":"Radio"},{"id":1014,"fi":"USB","en":"USB"},{"id":1022,"fi":"Huoltokirja: Paperinen","en":"Service manual: Paper"}],"tags":[{"id":52,"fi":"Autovideot","en":"Video ads","descriptionFi":"Autovideot auttavat tutustumaan myynniss\u00e4 olevaan autoon jo kotikoneen \u00e4\u00e4rell\u00e4. Katso autovideoita alla olevista ilmoituksista.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2000,"modelTypeName":"i 4d* HYVIN HUOLLETTU NUORISO BEMU VAILLA UUTTA K\u00c4SKYTT\u00c4J\u00c4\u00c4","vin":"WBAAL310X0AY30293","firstRegistrationMonth":8,"firstRegistrationYear":2000,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":9,"lastInspectionYear":2020,"tooNewForInspections":false,"price":1980,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"AYX-621","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"T\u00c4YSIN EHJ\u00c4 NUORISO BEMARI KOHTUU HINTAAN!\n\n\n\n\n\n*IK\u00c4ISEKSEEN KELPO KORINEN (katso kuvat)\n\n*AJOLLEEN HEMMETIN HYV\u00c4\n\n*M-SPORTIN PUOLINAHKA JAKKARAT SIISTIT JA EHJ\u00c4T\n\n*TAKNISESTI KUNNOSSA\n\n*TUULILASI EHJ\u00c4\n\n*S\u00c4HK\u00d6LAITTEET TOIMII\n\n*2XALUT\n-Talvirenkaat: 50% KULUTUS PINTAA\n-Kes\u00e4kumit:17\" ALUILLA, JOILLA AJAA ALKU KAUDEN\n\n*HUOLTOKIRJAA T\u00c4YTETTY S\u00c4NTILLISESTI AINA 304TKM ASTI\n\n*HUOLLOISTA VINO PINO DOKUMENTTIA VUOSIEN \nVARRELTA\n\n*LAADUKAS ALUSTASARJA\n\n\n\n\nKELPO KIESI SOPU RAHAAN!\n\n\n\n\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\n\n\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\n\n\n\nSOVITTAESSA TOIMITAMME AJONEUVOT KOTIOVELLESSI!\n\n\n\n\nALLE 10V AJONEUVOIHIN SAATAVILLA LIS\u00c4TURVA 6KK \/ 12KK!\n\n\n\n\nESITTELEMME TARVITTAESSA AJONEUVOTMY\u00d6S ET\u00c4N\u00c4!\n\n\n\n\n***T\u00c4ST\u00c4 YKSIL\u00d6ST\u00c4 SOITOT \/ WHATSAPP SUORAAN PETELLE P.0401965949***\n\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***","showPostingDate":true,"kilometers":330000,"engineSize":1.9,"seats":5,"doors":4,"steeringWheelLeft":true,"power":87,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":180,"co2Emission":188,"topSpeed":206,"acceleration":10.4,"consumptionUrban":null,"consumptionRoad":null,"consumptionCombined":null,"curbWeight":1360,"grossWeight":1785,"towWeightWithBrakes":1400,"towWeightWithoutBrakes":680,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=AYX-621&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/a3a7e2eed11aedc3-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":null,"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":58420467,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/a3a7e2eed11aedc3-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/a3a7e2eed11aedc3-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/a3a7e2eed11aedc3-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/a3a7e2eed11aedc3-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58420476,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/0be25638bed2981e-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/0be25638bed2981e-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/0be25638bed2981e-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/0be25638bed2981e-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58420483,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/c4bd52575ac2ad44-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/c4bd52575ac2ad44-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/c4bd52575ac2ad44-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/c4bd52575ac2ad44-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58420491,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/2de5431b3495a1b5-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/2de5431b3495a1b5-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/2de5431b3495a1b5-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/2de5431b3495a1b5-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58420499,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/913c25a9f0f345ca-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/913c25a9f0f345ca-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/913c25a9f0f345ca-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/913c25a9f0f345ca-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58420504,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/c7f35d0ff0f0d493-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/c7f35d0ff0f0d493-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/c7f35d0ff0f0d493-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/c7f35d0ff0f0d493-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58420509,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/1d88c112747e2d80-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/1d88c112747e2d80-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/1d88c112747e2d80-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/1d88c112747e2d80-large.jpg","width":1440,"height":1080}}],"video":{"url":"https:\/\/youtu.be\/eaqXG0boEMo","status":"A","title":"BMW 318","videoType":"Y"},"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"12015019","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/subaru\/forester\/12015019","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-03-25T09:13:40Z","dateUpdated":"2021-03-25T09:19:51Z","lastModified":"2021-03-25T09:13:40Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":75,"name":"Subaru","mostPopular":false},"model":{"id":858,"name":"Forester"},"modelType":null,"bodyType":{"id":5,"fi":"Maastoauto","en":"All-terrain"},"color":{"id":7,"fi":"Vihre\u00e4","en":"Green"},"colorType":{"id":1,"fi":"Metalliv\u00e4ri","en":"Metallic"},"fuelType":{"id":2,"fi":"Diesel","en":"Diesel"},"driveType":{"id":3,"fi":"Neliveto","en":"Four wheel"},"gearType":{"id":2,"fi":"Manuaali","en":"Manual"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":[{"id":1,"fi":"Ohjaustehostin","en":"Power steering"},{"id":3,"fi":"S\u00e4hk\u00f6k\u00e4ytt\u00f6iset ikkunat","en":"Power windows"},{"id":4,"fi":"Vetokoukku","en":"Tow bar"},{"id":5,"fi":"Kevytmetallivanteet","en":"Alloy wheels"},{"id":12,"fi":"Lukkiutumattomat jarrut (ABS)","en":"ABS brakes"},{"id":13,"fi":"Turvatyynyt","en":"Airbag"},{"id":16,"fi":"K\u00e4ynnistyksenesto","en":"Immobilizer"},{"id":19,"fi":"Luistonestoj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Traction control"},{"id":23,"fi":"Ajotietokone","en":"On board computer"},{"id":25,"fi":"Penkinl\u00e4mmittimet","en":"Seat heaters"},{"id":27,"fi":"S\u00e4hk\u00f6peilit","en":"Electric mirrors"},{"id":29,"fi":"Ajonvakautusj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Driving assistant"},{"id":31,"fi":"Sumuvalot","en":"Fog lights"},{"id":32,"fi":"Turbo","en":"Turbo"},{"id":36,"fi":"Monitoimiohjauspy\u00f6r\u00e4","en":"Multiactive Steering Wheel"},{"id":37,"fi":"Audio-liit\u00e4nt\u00e4","en":"Audio input"},{"id":38,"fi":"Matkapuhelinvarustus","en":"Hands-free kit"},{"id":41,"fi":"Isofix-valmius","en":"Isofix-ready"},{"id":1002,"fi":"Keskuslukitus: Kaukos\u00e4\u00e4t\u00f6inen","en":"Central locking: With remote"},{"id":1005,"fi":"Vakionopeudens\u00e4\u00e4din: Perinteinen","en":"Cruise control: Traditional"},{"id":1007,"fi":"Ilmastointi: Automaattinen","en":"Airconditioning: Automatic"},{"id":1011,"fi":"CD-soitin","en":"CD Player"},{"id":1012,"fi":"Radio","en":"Radio"},{"id":1014,"fi":"USB","en":"USB"},{"id":1015,"fi":"MP3","en":"MP3"},{"id":1016,"fi":"Bluetooth","en":"Bluetooth"},{"id":1022,"fi":"Huoltokirja: Paperinen","en":"Service manual: Paper"}],"tags":[{"id":3,"fi":"Maasturit","en":"Used SUVs and off-road vehicles","descriptionFi":"Etsitk\u00f6 citymaasturia asfalttiviidakkoon vai maastoautoa mets\u00e4teille? Katumaastureita ja muita erityyppisi\u00e4 maastoautoja yhdist\u00e4v\u00e4t suuret renkaat, korkea maavara ja mahdollisuus ajaa my\u00f6s tien ulkopuolella.","descriptionEn":""},{"id":11,"fi":"Dieselit","en":"Used diesel cars","descriptionFi":"N\u00e4iden autojen polttoaine on diesel. Autojen voimanl\u00e4hteen\u00e4 on saksalaisen keksij\u00e4n mukaan nimetty dieselmoottori.","descriptionEn":""},{"id":35,"fi":"Nelivedot","en":"Used 4WDs and four-wheel drives","descriptionFi":"Nelivetoautossa kaikki nelj\u00e4 py\u00f6r\u00e4\u00e4 ovat vet\u00e4vi\u00e4 py\u00f6ri\u00e4. Neliveto helpottaa ajoa liukkaalla alustalla ja vaativissa olosuhteissa.","descriptionEn":""},{"id":52,"fi":"Autovideot","en":"Video ads","descriptionFi":"Autovideot auttavat tutustumaan myynniss\u00e4 olevaan autoon jo kotikoneen \u00e4\u00e4rell\u00e4. Katso autovideoita alla olevista ilmoituksista.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2011,"modelTypeName":"2.0 TD XE AWD* V\u00c4H\u00c4N AJETTU* VAKKARI* AUTOM. AC* T\u00c4YD.HUOLTOHISTORIA* RAHOUTUKSELLA","vin":"JF1SHHLZ3BG220669","firstRegistrationMonth":9,"firstRegistrationYear":2011,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":10,"lastInspectionYear":2020,"tooNewForInspections":false,"price":18500,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"GON-576","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"HUIPPU SIISTI NELIKKO PIENILL\u00c4 KILOMETREILL\u00c4!\n\n\n\n\n\n*TODELLA SIISTI KORINEN (katso kuvat)\n\n*SISUSTA EHJ\u00c4 JA PUHDAS (ei kuskattu elukoita, eik\u00e4 tupakoitu)\n\n*AJOLLEEN JA TEKNISESTI KILOMETRIEN MUKAISESSA KUNNOSSA \n\n*HUOLTOKIRJA T\u00c4YDELLINEN (katso kuvat)\n-Viimeisin huolto 82Tkm\/20\n\n*ALLA KUVISSA N\u00c4KYV\u00c4T ALUMIINIVANTEET HYVILL\u00c4 KITKARENKAILLA\n\n*TUULILASI EHJ\u00c4\n\n-AUTOM.AC\n\n-MONITOIMI NAHKARATTI\n\n-6-LOVINEN MANUAALI VAIHTEISTO\n\n-ISO-FIX\n\n-AWD\n\n-PENKINL\u00c4MMITTIMET\n\n-BLUETOOTH\n\nYMS.. \n\n\n\nTODELLA HYV\u00c4 MAASTURI JOKA KEST\u00c4\u00c4 TARKEMMANKIN OSTAJAN SILM\u00c4ILYN\n\n\n\n\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\n\n\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\n\n\n\nSOVITTAESSA TOIMITAMME AJONEUVOT KOTIOVELLESSI!\n\n\n\n\nALLE 10V AJONEUVOIHIN SAATAVILLA LIS\u00c4TURVA 6KK \/ 12KK!\n\n\n\n\nESITTELEMME TARVITTAESSA AJONEUVOT\nMY\u00d6S ET\u00c4N\u00c4!\n\n\n\n\n***T\u00c4ST\u00c4 YKSIL\u00d6ST\u00c4 SOITOT \/ WHATSAPP SUORAAN PETELLE P.0401965949***\n\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***","showPostingDate":true,"kilometers":95000,"engineSize":2,"seats":5,"doors":4,"steeringWheelLeft":true,"power":108,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":null,"co2Emission":167,"topSpeed":186,"acceleration":0,"consumptionUrban":7.6,"consumptionRoad":5.6,"consumptionCombined":6.3,"curbWeight":1615,"grossWeight":2050,"towWeightWithBrakes":2000,"towWeightWithoutBrakes":750,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=GON-576&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/c6d4aca9ccb1fa67-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":{"energyGrade":"E","taxPerYear":658,"trafiRegNoLink":"https:\/\/autovertaamo.traficom.fi\/trafienergiamerkki\/GON-576\/153783c5-7aef-440e-bd30-eeb1d0d788c8"},"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":58401790,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/c6d4aca9ccb1fa67-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/c6d4aca9ccb1fa67-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/c6d4aca9ccb1fa67-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/c6d4aca9ccb1fa67-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58401796,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/0fb1e0c0d013bfb5-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/0fb1e0c0d013bfb5-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/0fb1e0c0d013bfb5-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/0fb1e0c0d013bfb5-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58401801,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/f6c83ab7c432625c-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/f6c83ab7c432625c-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/f6c83ab7c432625c-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/f6c83ab7c432625c-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58401806,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/ea6efb890327ccb0-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/ea6efb890327ccb0-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/ea6efb890327ccb0-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/ea6efb890327ccb0-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58401815,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/a8c79fcbf72ff159-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/a8c79fcbf72ff159-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/a8c79fcbf72ff159-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/a8c79fcbf72ff159-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58401818,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/3ffb20b4a0fbee1a-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/3ffb20b4a0fbee1a-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/3ffb20b4a0fbee1a-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/3ffb20b4a0fbee1a-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58401824,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/e950b6266c65995e-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/e950b6266c65995e-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/e950b6266c65995e-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/e950b6266c65995e-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58401832,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/5cd22a928eee70fc-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/5cd22a928eee70fc-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/5cd22a928eee70fc-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/5cd22a928eee70fc-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58401837,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/2431644cc708de79-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/2431644cc708de79-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/2431644cc708de79-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/2431644cc708de79-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58401845,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/80bbc0b4c234094e-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/80bbc0b4c234094e-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/80bbc0b4c234094e-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/80bbc0b4c234094e-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58401849,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/120d2e6555ff9540-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/120d2e6555ff9540-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/120d2e6555ff9540-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/120d2e6555ff9540-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":58401853,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/6186bf1f35c38b7a-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/6186bf1f35c38b7a-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/6186bf1f35c38b7a-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/6186bf1f35c38b7a-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":58401861,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/69d60294dc8ef0cf-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/69d60294dc8ef0cf-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/69d60294dc8ef0cf-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/69d60294dc8ef0cf-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":58401865,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/5b39958931558df9-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/5b39958931558df9-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/5b39958931558df9-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/5b39958931558df9-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":58401869,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/efdea135a359c502-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/efdea135a359c502-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/efdea135a359c502-medium.jpg","width":408,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/25\/efdea135a359c502-large.jpg","width":1024,"height":1024}}],"video":{"url":"https:\/\/youtu.be\/3AQxXXhjz2A","status":"A","title":"Subaru Forester","videoType":"Y"},"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"12012240","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/mazda\/3\/12012240","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-03-24T06:59:16Z","dateUpdated":"2021-03-24T07:24:26Z","lastModified":"2021-03-24T06:59:16Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":44,"name":"Mazda","mostPopular":false},"model":{"id":1465,"name":"3"},"modelType":null,"bodyType":{"id":3,"fi":"Viistoper\u00e4","en":"Hatchback"},"color":{"id":5,"fi":"Musta","en":"Black"},"colorType":{"id":1,"fi":"Metalliv\u00e4ri","en":"Metallic"},"fuelType":{"id":1,"fi":"Bensiini","en":"Petrol"},"driveType":{"id":1,"fi":"Etuveto","en":"Front wheel"},"gearType":{"id":2,"fi":"Manuaali","en":"Manual"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":[{"id":1,"fi":"Ohjaustehostin","en":"Power steering"},{"id":3,"fi":"S\u00e4hk\u00f6k\u00e4ytt\u00f6iset ikkunat","en":"Power windows"},{"id":5,"fi":"Kevytmetallivanteet","en":"Alloy wheels"},{"id":6,"fi":"Kahdet renkaat","en":"Two sets of tyres"},{"id":9,"fi":"Sis\u00e4tilanpistoke","en":"Internal socket"},{"id":10,"fi":"Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin","en":"Motor heater"},{"id":12,"fi":"Lukkiutumattomat jarrut (ABS)","en":"ABS brakes"},{"id":13,"fi":"Turvatyynyt","en":"Airbag"},{"id":16,"fi":"K\u00e4ynnistyksenesto","en":"Immobilizer"},{"id":19,"fi":"Luistonestoj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Traction control"},{"id":23,"fi":"Ajotietokone","en":"On board computer"},{"id":25,"fi":"Penkinl\u00e4mmittimet","en":"Seat heaters"},{"id":27,"fi":"S\u00e4hk\u00f6peilit","en":"Electric mirrors"},{"id":29,"fi":"Ajonvakautusj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Driving assistant"},{"id":41,"fi":"Isofix-valmius","en":"Isofix-ready"},{"id":1002,"fi":"Keskuslukitus: Kaukos\u00e4\u00e4t\u00f6inen","en":"Central locking: With remote"},{"id":1008,"fi":"Ilmastointi: Manuaalinen","en":"Airconditioning: Manual"},{"id":1011,"fi":"CD-soitin","en":"CD Player"},{"id":1012,"fi":"Radio","en":"Radio"},{"id":1015,"fi":"MP3","en":"MP3"},{"id":1022,"fi":"Huoltokirja: Paperinen","en":"Service manual: Paper"}],"tags":[{"id":52,"fi":"Autovideot","en":"Video ads","descriptionFi":"Autovideot auttavat tutustumaan myynniss\u00e4 olevaan autoon jo kotikoneen \u00e4\u00e4rell\u00e4. Katso autovideoita alla olevista ilmoituksista.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2005,"modelTypeName":"1.6 Classic 5-ov (K60)* SIISTI KORINEN* HYVIN HUOLLETTU* RAHOITUKSELLA!","vin":"JMZBK14Z251204915","firstRegistrationMonth":2,"firstRegistrationYear":2005,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":1,"lastInspectionYear":2021,"tooNewForInspections":false,"price":2890,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"ZBI-575","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"HARVINAISEN HYV\u00c4 KORINEN KOLMONEN KOVALLA TEKNIIKKALLA!\n\n\n\n\n-HYV\u00c4 PELTINEN YKSIL\u00d6 (katso kuvat)\n\n-SISUSTA T\u00c4YSIN EHJ\u00c4 JA PUHDAS (ei hajuja)\n\n-AJOLLEEN HYV\u00c4 (ei kolinoita)\n\n-MOOTTORI HYV\u00c4SS\u00c4 KUNNOSSA (ei tupruttele, eik\u00e4 merkkaile alleen)\n\n-VOIMANSIIRTO TOIMII MOITTEITA (kytkin hyv\u00e4 ja vaihteisto napakka)\n\n-TUULILASI EHJ\u00c4\n\n-HYVIN HUOLLETTU JA MAPILLINEN AINEISTOA MATKAAN\n\n-2XASIALLISET RENKAAT (pintaa kummassakin sarjassa yli puolet)\n\n-S\u00c4HK\u00d6LAITTEET TOIMII ONGELMITTA\n\n-TUULILASI EHJ\u00c4\n\n*ESP\n\n*AC\n\n*ISO-FIX\n\n*SIS\u00c4TILANL\u00c4MPP\u00c4RI LOHKIKSEN PIUHA KAUPAN P\u00c4\u00c4LLE\n\n\n\n\nHEMMETIN SIISTI K\u00c4YTT\u00d6PELI VIELL\u00c4 VUOSIKSI!\n\n\n\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\n\n\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\n\n\n\nSOVITTAESSA TOIMITAMME AJONEUVOT KOTIOVELLESSI!\n\n\n\n\nALLE 10V AJONEUVOIHIN SAATAVILLA LIS\u00c4TURVA 6KK \/ 12KK!\n\n\n\n\nESITTELEMME TARVITTAESSA AJONEUVOTMY\u00d6S ET\u00c4N\u00c4!\n\n\n\n\n***T\u00c4ST\u00c4 YKSIL\u00d6ST\u00c4 SOITOT \/ WHATSAPP SUORAAN HENKALLE P.044-9801989***\n\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***","showPostingDate":true,"kilometers":280000,"engineSize":1.6,"seats":5,"doors":null,"steeringWheelLeft":true,"power":77,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":145,"co2Emission":172,"topSpeed":182,"acceleration":11,"consumptionUrban":null,"consumptionRoad":null,"consumptionCombined":null,"curbWeight":1260,"grossWeight":1695,"towWeightWithBrakes":1200,"towWeightWithoutBrakes":550,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=ZBI-575&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/ba7ca32a8467e9ac-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":null,"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":58296370,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/ba7ca32a8467e9ac-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/ba7ca32a8467e9ac-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/ba7ca32a8467e9ac-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/ba7ca32a8467e9ac-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58296374,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/8c0e114cd010da7d-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/8c0e114cd010da7d-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/8c0e114cd010da7d-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/8c0e114cd010da7d-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58296378,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/a475cddde6953d3f-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/a475cddde6953d3f-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/a475cddde6953d3f-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/a475cddde6953d3f-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58296381,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/e723a2735dd4ce7a-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/e723a2735dd4ce7a-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/e723a2735dd4ce7a-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/e723a2735dd4ce7a-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58296385,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/d2ac3532ee7aae8a-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/d2ac3532ee7aae8a-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/d2ac3532ee7aae8a-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/d2ac3532ee7aae8a-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58296391,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/dd6c7dfd27ad78ff-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/dd6c7dfd27ad78ff-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/dd6c7dfd27ad78ff-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/dd6c7dfd27ad78ff-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58296393,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/af5b39f731a91017-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/af5b39f731a91017-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/af5b39f731a91017-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/af5b39f731a91017-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58296397,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/02b8885f155d2027-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/02b8885f155d2027-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/02b8885f155d2027-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/02b8885f155d2027-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58296403,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/bfdb2b8ce6dfa1dd-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/bfdb2b8ce6dfa1dd-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/bfdb2b8ce6dfa1dd-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/bfdb2b8ce6dfa1dd-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58296406,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/6521411e97f4b217-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/6521411e97f4b217-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/6521411e97f4b217-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/6521411e97f4b217-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58296409,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/75830b959d4dfa8c-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/75830b959d4dfa8c-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/75830b959d4dfa8c-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/75830b959d4dfa8c-large.jpg","width":1440,"height":1080}}],"video":{"url":"https:\/\/youtu.be\/XjEXSjZB9nU","status":"A","title":"Mazda 3","videoType":"Y"},"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"12011083","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/land-rover\/discovery\/12011083","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-03-23T15:15:26Z","dateUpdated":"2021-03-24T06:38:34Z","lastModified":"2021-03-23T15:15:26Z","vehicleType":{"id":18,"fi":"Pakettiauto","en":"Van"},"make":{"id":37,"name":"Land Rover","mostPopular":false},"model":{"id":445,"name":"Discovery"},"modelType":null,"bodyType":{"id":5,"fi":"Maastoauto","en":"All-terrain"},"color":{"id":7,"fi":"Vihre\u00e4","en":"Green"},"colorType":{"id":1,"fi":"Metalliv\u00e4ri","en":"Metallic"},"fuelType":{"id":2,"fi":"Diesel","en":"Diesel"},"driveType":{"id":3,"fi":"Neliveto","en":"Four wheel"},"gearType":{"id":3,"fi":"Automaatti","en":"Automatic"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":[{"id":1,"fi":"Ohjaustehostin","en":"Power steering"},{"id":3,"fi":"S\u00e4hk\u00f6k\u00e4ytt\u00f6iset ikkunat","en":"Power windows"},{"id":4,"fi":"Vetokoukku","en":"Tow bar"},{"id":5,"fi":"Kevytmetallivanteet","en":"Alloy wheels"},{"id":6,"fi":"Kahdet renkaat","en":"Two sets of tyres"},{"id":10,"fi":"Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin","en":"Motor heater"},{"id":11,"fi":"Nahkaverhoilu","en":"Leather upholstery"},{"id":12,"fi":"Lukkiutumattomat jarrut (ABS)","en":"ABS brakes"},{"id":13,"fi":"Turvatyynyt","en":"Airbag"},{"id":16,"fi":"K\u00e4ynnistyksenesto","en":"Immobilizer"},{"id":19,"fi":"Luistonestoj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Traction control"},{"id":21,"fi":"Polttoainek\u00e4ytt\u00f6inen lis\u00e4l\u00e4mmitin","en":"Fuel heater"},{"id":25,"fi":"Penkinl\u00e4mmittimet","en":"Seat heaters"},{"id":27,"fi":"S\u00e4hk\u00f6peilit","en":"Electric mirrors"},{"id":31,"fi":"Sumuvalot","en":"Fog lights"},{"id":32,"fi":"Turbo","en":"Turbo"},{"id":36,"fi":"Monitoimiohjauspy\u00f6r\u00e4","en":"Multiactive Steering Wheel"},{"id":37,"fi":"Audio-liit\u00e4nt\u00e4","en":"Audio input"},{"id":40,"fi":"Lasikatto","en":"Sunroof"},{"id":46,"fi":"Suksiluukku","en":"Ski hatch"},{"id":50,"fi":"Urheiluistuimet","en":"Sport seats"},{"id":1002,"fi":"Keskuslukitus: Kaukos\u00e4\u00e4t\u00f6inen","en":"Central locking: With remote"},{"id":1005,"fi":"Vakionopeudens\u00e4\u00e4din: Perinteinen","en":"Cruise control: Traditional"},{"id":1007,"fi":"Ilmastointi: Automaattinen","en":"Airconditioning: Automatic"},{"id":1010,"fi":"Katon avausmekanismi: Manuaalinen","en":"Roof Opening Mechanism: Manual"},{"id":1011,"fi":"CD-soitin","en":"CD Player"},{"id":1012,"fi":"Radio","en":"Radio"},{"id":1014,"fi":"USB","en":"USB"},{"id":1015,"fi":"MP3","en":"MP3"},{"id":1020,"fi":"Kattoluukku: Ilman panoraamaa","en":"Sun hatch: Without panorama"},{"id":1022,"fi":"Huoltokirja: Paperinen","en":"Service manual: Paper"}],"tags":[{"id":2,"fi":"Pakettiautot","en":"Used vans","descriptionFi":"","descriptionEn":""},{"id":3,"fi":"Maasturit","en":"Used SUVs and off-road vehicles","descriptionFi":"Etsitk\u00f6 citymaasturia asfalttiviidakkoon vai maastoautoa mets\u00e4teille? Katumaastureita ja muita erityyppisi\u00e4 maastoautoja yhdist\u00e4v\u00e4t suuret renkaat, korkea maavara ja mahdollisuus ajaa my\u00f6s tien ulkopuolella.","descriptionEn":""},{"id":10,"fi":"Automaatit","en":"Used automatic cars","descriptionFi":"Automaattivaihteisia autoja on myynniss\u00e4 jo paljon. Automaatti on helppo ajaa varsinkin ruuhkassa, sill\u00e4 automaattivaihteisto huolehtii vaihteen vaihtamisesta kuljettajan puolesta. Tiesitk\u00f6, ett\u00e4 ensimm\u00e4iset automaattivaihteiset autot tulivat myyntiin jo 1940-luvulla?","descriptionEn":""},{"id":11,"fi":"Dieselit","en":"Used diesel cars","descriptionFi":"N\u00e4iden autojen polttoaine on diesel. Autojen voimanl\u00e4hteen\u00e4 on saksalaisen keksij\u00e4n mukaan nimetty dieselmoottori.","descriptionEn":""},{"id":35,"fi":"Nelivedot","en":"Used 4WDs and four-wheel drives","descriptionFi":"Nelivetoautossa kaikki nelj\u00e4 py\u00f6r\u00e4\u00e4 ovat vet\u00e4vi\u00e4 py\u00f6ri\u00e4. Neliveto helpottaa ajoa liukkaalla alustalla ja vaativissa olosuhteissa.","descriptionEn":""},{"id":52,"fi":"Autovideot","en":"Video ads","descriptionFi":"Autovideot auttavat tutustumaan myynniss\u00e4 olevaan autoon jo kotikoneen \u00e4\u00e4rell\u00e4. Katso autovideoita alla olevista ilmoituksista.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2000,"modelTypeName":"Td5 ES 5d A 4wd* REKATTU HUOLTOAUTOKSI* VAKKARI* WEBASTO* AUTOM.AC ","vin":"SALLTGM94YA268306","firstRegistrationMonth":5,"firstRegistrationYear":2000,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":6,"lastInspectionYear":2020,"tooNewForInspections":false,"price":4990,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"JBN-83","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"SIISTI HUOLTOAUTOKSI REKATTU KUNNON MAASTURI HYVILL\u00c4 VARUSTEILLA!\n\n\n\n\n*HYV\u00c4 KORINEN (KATSO KUVAT)\n\n*SISUST\u00c4 EHJ\u00c4 \/ PUHDAS\n\n*AJOLLEEN HYV\u00c4 (EI VETELE, EIK\u00c4 KOLISE)\n\n*TUULILASI EHJ\u00c4\n\n*AUTOMAATTI VAIHTAA PEHME\u00c4STI\n\n*SIS\u00c4\u00c4N AJETTU MOOTTORI K\u00c4Y HIENOSTI\n\n*ALENNUSVAIHTEISTO KUNNOSSA\n\n*HYVIN HUOLLETTU JA HUOLTOKIRJA L\u00d6YTYY\n\n-16\" ALUT HYVILL\u00c4 TALVIRENKAILLA\n\n-18\" ALUT UUSILLA KES\u00c4RENKAILLA\n\n-AUTOM AC\n\n-TUPLA KATTOLUUKKU\n\n-ALENNUSVAIHTEISTO\n\n-VAKKARI\n\n-NAHKARATTI\n\n-PUOLINAHKAPENKIT\n\n-TOIMIVA WEBASTO\n\n-PENKIN L\u00c4MPP\u00c4RIT\n\n-VETOKOUKKU\n\n\n\n\nHUIPPU HYV\u00c4 METS\u00c4MIEHEN KAVERI KOHTUU RAHAAN!\n\n\n\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\n\n\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\n\n\n\nSOVITTAESSA TOIMITAMME AJONEUVOT KOTIOVELLESSI!\n\n\n\n\nALLE 10V AJONEUVOIHIN SAATAVILLA LIS\u00c4TURVA 6KK \/ 12KK!\n\n\n\n\nESITTELEMME TARVITTAESSA AJONEUVOTMY\u00d6S ET\u00c4N\u00c4!\n\n\n\n\n***T\u00c4ST\u00c4 YKSIL\u00d6ST\u00c4 SOITOT \/ WHATSAPP SUORAAN HENKALLE P.044-9801989***\n\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***\n\n","showPostingDate":true,"kilometers":373000,"engineSize":2.5,"seats":2,"doors":4,"steeringWheelLeft":true,"power":102,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":315,"co2Emission":284,"topSpeed":157,"acceleration":17.1,"consumptionUrban":null,"consumptionRoad":null,"consumptionCombined":null,"curbWeight":2150,"grossWeight":2880,"towWeightWithBrakes":3500,"towWeightWithoutBrakes":750,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=JBN-83&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/432210d25b20867e-large.jpg","trafiInfo":null,"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":58248824,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/432210d25b20867e-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/432210d25b20867e-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/432210d25b20867e-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/432210d25b20867e-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58248833,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/772544ff2944a7e5-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/772544ff2944a7e5-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/772544ff2944a7e5-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/772544ff2944a7e5-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58248839,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/47d76fd2629a0c12-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/47d76fd2629a0c12-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/47d76fd2629a0c12-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/47d76fd2629a0c12-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58248844,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/bb1172f06869a00f-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/bb1172f06869a00f-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/bb1172f06869a00f-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/bb1172f06869a00f-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58248850,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/0ed82e8666e680b3-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/0ed82e8666e680b3-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/0ed82e8666e680b3-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/0ed82e8666e680b3-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58248855,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/e70678c96c5b28c6-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/e70678c96c5b28c6-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/e70678c96c5b28c6-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/e70678c96c5b28c6-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58248862,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/fbdbff953e2df9c2-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/fbdbff953e2df9c2-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/fbdbff953e2df9c2-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/fbdbff953e2df9c2-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58248868,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/227a17f22b64a543-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/227a17f22b64a543-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/227a17f22b64a543-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/227a17f22b64a543-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58248875,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/95e0e0161f650e72-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/95e0e0161f650e72-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/95e0e0161f650e72-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/95e0e0161f650e72-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58248880,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/6d6bc4c46f39beda-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/6d6bc4c46f39beda-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/6d6bc4c46f39beda-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/6d6bc4c46f39beda-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58248888,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/e8e69ced57e4044e-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/e8e69ced57e4044e-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/e8e69ced57e4044e-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/e8e69ced57e4044e-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":58248891,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/6a1fbc6f3bf0ed11-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/6a1fbc6f3bf0ed11-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/6a1fbc6f3bf0ed11-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/6a1fbc6f3bf0ed11-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":58248897,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/d5aa2367265e3667-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/d5aa2367265e3667-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/d5aa2367265e3667-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/23\/d5aa2367265e3667-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":58295574,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/88ac5ab2154b45c2-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/88ac5ab2154b45c2-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/88ac5ab2154b45c2-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/24\/88ac5ab2154b45c2-large.jpg","width":809,"height":1080}}],"video":{"url":"https:\/\/youtu.be\/nsqJNf8rJsk","status":"A","title":"Land Rover Discovery","videoType":"Y"},"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"11981613","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/audi\/q7\/11981613","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-03-09T18:29:23Z","dateUpdated":"2021-03-26T20:06:20Z","lastModified":"2021-03-26T09:58:49Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":4,"name":"Audi","mostPopular":true},"model":{"id":3054,"name":"Q7"},"modelType":null,"bodyType":{"id":4,"fi":"Farmari","en":"Station Wagon"},"color":{"id":9,"fi":"Harmaa","en":"Gray"},"colorType":{"id":1,"fi":"Metalliv\u00e4ri","en":"Metallic"},"fuelType":{"id":2,"fi":"Diesel","en":"Diesel"},"driveType":{"id":3,"fi":"Neliveto","en":"Four wheel"},"gearType":{"id":3,"fi":"Automaatti","en":"Automatic"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":[{"id":1,"fi":"Ohjaustehostin","en":"Power steering"},{"id":4,"fi":"Vetokoukku","en":"Tow bar"},{"id":5,"fi":"Kevytmetallivanteet","en":"Alloy wheels"},{"id":6,"fi":"Kahdet renkaat","en":"Two sets of tyres"},{"id":10,"fi":"Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin","en":"Motor heater"},{"id":11,"fi":"Nahkaverhoilu","en":"Leather upholstery"},{"id":25,"fi":"Penkinl\u00e4mmittimet","en":"Seat heaters"},{"id":26,"fi":"Pys\u00e4k\u00f6intitutka","en":"Parking sensors"},{"id":28,"fi":"Navigointij\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Satellite navigator"},{"id":38,"fi":"Matkapuhelinvarustus","en":"Hands-free kit"},{"id":60,"fi":"\u00c4lypuhelimen integrointi","en":"Smartphone integration"},{"id":1002,"fi":"Keskuslukitus: Kaukos\u00e4\u00e4t\u00f6inen","en":"Central locking: With remote"},{"id":1007,"fi":"Ilmastointi: Automaattinen","en":"Airconditioning: Automatic"},{"id":1023,"fi":"Huoltokirja: S\u00e4hk\u00f6inen","en":"Service manual: Electronic"}],"tags":[{"id":26,"fi":"Farmarit","en":"Used station wagons","descriptionFi":"Farmariauto on n\u00e4pp\u00e4r\u00e4 kuljetusv\u00e4line. Jos auton korimalli on farmari, sen katto jatkuu per\u00e4\u00e4n asti ja tavaratilaa on usein paljon. Katso my\u00f6s <a href=\"https:\/\/www.nettiauto.com\/pikalinkit\/tila-autot\">tila-autot<\/a>.","descriptionEn":""},{"id":10,"fi":"Automaatit","en":"Used automatic cars","descriptionFi":"Automaattivaihteisia autoja on myynniss\u00e4 jo paljon. Automaatti on helppo ajaa varsinkin ruuhkassa, sill\u00e4 automaattivaihteisto huolehtii vaihteen vaihtamisesta kuljettajan puolesta. Tiesitk\u00f6, ett\u00e4 ensimm\u00e4iset automaattivaihteiset autot tulivat myyntiin jo 1940-luvulla?","descriptionEn":""},{"id":11,"fi":"Dieselit","en":"Used diesel cars","descriptionFi":"N\u00e4iden autojen polttoaine on diesel. Autojen voimanl\u00e4hteen\u00e4 on saksalaisen keksij\u00e4n mukaan nimetty dieselmoottori.","descriptionEn":""},{"id":35,"fi":"Nelivedot","en":"Used 4WDs and four-wheel drives","descriptionFi":"Nelivetoautossa kaikki nelj\u00e4 py\u00f6r\u00e4\u00e4 ovat vet\u00e4vi\u00e4 py\u00f6ri\u00e4. Neliveto helpottaa ajoa liukkaalla alustalla ja vaativissa olosuhteissa.","descriptionEn":""},{"id":52,"fi":"Autovideot","en":"Video ads","descriptionFi":"Autovideot auttavat tutustumaan myynniss\u00e4 olevaan autoon jo kotikoneen \u00e4\u00e4rell\u00e4. Katso autovideoita alla olevista ilmoituksista.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2007,"modelTypeName":"3.0 TDI Quattro 7h","vin":"WAUZZZ4L97D088343","firstRegistrationMonth":3,"firstRegistrationYear":2007,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":4,"lastInspectionYear":2020,"tooNewForInspections":false,"price":10990,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"FMU-250","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"Eritt\u00e4in siistiss\u00e4 kunnossa 7 -paikkainen Q7!\nKATSASTETTU 26.3 HUOMAUTUKSITTA. SEURAAVA KATSASTUS 04\/2022\n\n* Huoltohistoria. S\u00e4nn\u00f6llisesti huollettu\n* Iso huolto tehty 1\/2021 \n* Eritt\u00e4in hyv\u00e4t kyydit. Vedot tallella ja vaihtaa n\u00e4tisti\n* Istuimet 7:lle Nahkapenkeill\u00e4\n* Vetokoukku\n*lohko\n*Pys\u00e4k\u00f6intitutkat\n*Tummennetut taka ja takasivulasit\n*Penkinl\u00e4mmittimet\n*autoilmastointi\n* Talvipy\u00f6r\u00e4t 18\" nastat \/ Kes\u00e4 20\" vanteilla (hyvill\u00e4 renkailla)\n*yms...\n\nT\u00c4ST\u00c4 TILAVA AUTO JOKA TARJOAA HYV\u00c4N KYYDIN PITK\u00c4KSI AIKAA!\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\n\n\n\nVAIHTOTARJOUKSET JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\n\n\n\nSOVITTAESSA TOIMITAMME AJONEUVOT KOTIOVELLESSI!\n\n\n\n\nALLE 10V AJONEUVOIHIN SAATAVILLA LIS\u00c4TURVA 6KK \/ 12KK!\n\n\n\n\nESITTELEMME TARVITTAESSA AJONEUVOTMY\u00d6S ET\u00c4N\u00c4!\n\n\n\n\n***T\u00c4ST\u00c4 YKSIL\u00d6ST\u00c4 SOITOT \/ WHATSAPP SUORAAN PETTERILLE 0401965949 TAI petteri@ahmotors.fi***\n\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***\n","showPostingDate":true,"kilometers":308000,"engineSize":3,"seats":7,"doors":4,"steeringWheelLeft":true,"power":171,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":null,"co2Emission":282,"topSpeed":210,"acceleration":0,"consumptionUrban":null,"consumptionRoad":null,"consumptionCombined":null,"curbWeight":2400,"grossWeight":3120,"towWeightWithBrakes":3200,"towWeightWithoutBrakes":750,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=FMU-250&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/bf82f556185928c9-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":null,"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":57272635,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/bf82f556185928c9-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/bf82f556185928c9-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/bf82f556185928c9-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/bf82f556185928c9-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":57272638,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/cf56cc6621dcac93-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/cf56cc6621dcac93-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/cf56cc6621dcac93-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/cf56cc6621dcac93-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":57272641,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/a99ed973d1bbff7f-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/a99ed973d1bbff7f-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/a99ed973d1bbff7f-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/a99ed973d1bbff7f-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":57272642,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/2847351675ae7865-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/2847351675ae7865-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/2847351675ae7865-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/2847351675ae7865-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":57272644,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/c58f4219b6edbc3e-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/c58f4219b6edbc3e-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/c58f4219b6edbc3e-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/c58f4219b6edbc3e-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":57272647,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/33d25a0dbd83c495-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/33d25a0dbd83c495-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/33d25a0dbd83c495-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/33d25a0dbd83c495-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":57272649,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/d440e35232db551b-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/d440e35232db551b-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/d440e35232db551b-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/d440e35232db551b-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":57272651,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/214f24c5679ce94f-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/214f24c5679ce94f-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/214f24c5679ce94f-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/214f24c5679ce94f-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":57272653,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/65a9274ff27027e2-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/65a9274ff27027e2-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/65a9274ff27027e2-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/65a9274ff27027e2-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":57272654,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/994e2494aaeb375a-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/994e2494aaeb375a-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/994e2494aaeb375a-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/994e2494aaeb375a-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":57272656,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/0681c99f16811ea7-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/0681c99f16811ea7-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/0681c99f16811ea7-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/0681c99f16811ea7-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":57272657,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/d09edf472745c799-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/d09edf472745c799-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/d09edf472745c799-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/d09edf472745c799-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":57272658,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/e7738edef4b499d8-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/e7738edef4b499d8-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/e7738edef4b499d8-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/e7738edef4b499d8-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":57272660,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/634278981ed707c0-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/634278981ed707c0-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/634278981ed707c0-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/634278981ed707c0-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":57272661,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/c35e0f814a86c173-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/c35e0f814a86c173-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/c35e0f814a86c173-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/c35e0f814a86c173-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":57272663,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/b8828774dce8f72c-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/b8828774dce8f72c-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/b8828774dce8f72c-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/b8828774dce8f72c-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":57272664,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/39755cd76ed88337-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/39755cd76ed88337-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/39755cd76ed88337-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/09\/39755cd76ed88337-large.jpg","width":810,"height":1080}}],"video":{"url":"https:\/\/youtu.be\/tIYQlvYQqxU","status":"A","title":"Audi A7","videoType":"Y"},"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"11973269","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/opel\/astra\/11973269","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-03-05T12:21:43Z","dateUpdated":"2021-03-07T16:54:23Z","lastModified":"2021-03-05T12:21:43Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":57,"name":"Opel","mostPopular":true},"model":{"id":670,"name":"Astra"},"modelType":null,"bodyType":{"id":4,"fi":"Farmari","en":"Station Wagon"},"color":{"id":4,"fi":"Hopea","en":"Silver"},"colorType":{"id":1,"fi":"Metalliv\u00e4ri","en":"Metallic"},"fuelType":{"id":1,"fi":"Bensiini","en":"Petrol"},"driveType":{"id":1,"fi":"Etuveto","en":"Front wheel"},"gearType":{"id":3,"fi":"Automaatti","en":"Automatic"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":[{"id":1,"fi":"Ohjaustehostin","en":"Power steering"},{"id":5,"fi":"Kevytmetallivanteet","en":"Alloy wheels"},{"id":6,"fi":"Kahdet renkaat","en":"Two sets of tyres"},{"id":10,"fi":"Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin","en":"Motor heater"},{"id":12,"fi":"Lukkiutumattomat jarrut (ABS)","en":"ABS brakes"},{"id":13,"fi":"Turvatyynyt","en":"Airbag"},{"id":16,"fi":"K\u00e4ynnistyksenesto","en":"Immobilizer"},{"id":19,"fi":"Luistonestoj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Traction control"},{"id":23,"fi":"Ajotietokone","en":"On board computer"},{"id":25,"fi":"Penkinl\u00e4mmittimet","en":"Seat heaters"},{"id":27,"fi":"S\u00e4hk\u00f6peilit","en":"Electric mirrors"},{"id":29,"fi":"Ajonvakautusj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Driving assistant"},{"id":31,"fi":"Sumuvalot","en":"Fog lights"},{"id":36,"fi":"Monitoimiohjauspy\u00f6r\u00e4","en":"Multiactive Steering Wheel"},{"id":41,"fi":"Isofix-valmius","en":"Isofix-ready"},{"id":46,"fi":"Suksiluukku","en":"Ski hatch"},{"id":1002,"fi":"Keskuslukitus: Kaukos\u00e4\u00e4t\u00f6inen","en":"Central locking: With remote"},{"id":1008,"fi":"Ilmastointi: Manuaalinen","en":"Airconditioning: Manual"},{"id":1011,"fi":"CD-soitin","en":"CD Player"},{"id":1012,"fi":"Radio","en":"Radio"},{"id":1015,"fi":"MP3","en":"MP3"},{"id":1022,"fi":"Huoltokirja: Paperinen","en":"Service manual: Paper"}],"tags":[{"id":26,"fi":"Farmarit","en":"Used station wagons","descriptionFi":"Farmariauto on n\u00e4pp\u00e4r\u00e4 kuljetusv\u00e4line. Jos auton korimalli on farmari, sen katto jatkuu per\u00e4\u00e4n asti ja tavaratilaa on usein paljon. Katso my\u00f6s <a href=\"https:\/\/www.nettiauto.com\/pikalinkit\/tila-autot\">tila-autot<\/a>.","descriptionEn":""},{"id":10,"fi":"Automaatit","en":"Used automatic cars","descriptionFi":"Automaattivaihteisia autoja on myynniss\u00e4 jo paljon. Automaatti on helppo ajaa varsinkin ruuhkassa, sill\u00e4 automaattivaihteisto huolehtii vaihteen vaihtamisesta kuljettajan puolesta. Tiesitk\u00f6, ett\u00e4 ensimm\u00e4iset automaattivaihteiset autot tulivat myyntiin jo 1940-luvulla?","descriptionEn":""},{"id":52,"fi":"Autovideot","en":"Video ads","descriptionFi":"Autovideot auttavat tutustumaan myynniss\u00e4 olevaan autoon jo kotikoneen \u00e4\u00e4rell\u00e4. Katso autovideoita alla olevista ilmoituksista.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2006,"modelTypeName":"1.8-16 Enjoy Wagon A* SIISTI JA HYVIN HUOLLETTU* RAHOITUKSELLA!","vin":"W0L0AHL3562196709","firstRegistrationMonth":6,"firstRegistrationYear":2006,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":6,"lastInspectionYear":2020,"tooNewForInspections":false,"price":4980,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"VTI-723","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"TODELLA SIISTI AUTOMAATTI ASTRA KOHTUU KILOMETREILL\u00c4!\n\n\n\n\n*HYV\u00c4 KORINEN (katso kuvat)\n\n*SISUSTA EHJ\u00c4 JA PUHDAS (ei kuskattu elukoita, eik\u00e4 tupakoitu)\n\n*AJOLLEEN HYV\u00c4 (ei kolinoita)\n\n*KAIKKI S\u00c4HK\u00d6LAITTEET TOIMII\n\n*2XRENKAAT, JOISTA KES\u00c4SET ALUVANTEILLA\n\n-Talvirenkaat HYV\u00c4T\n\n-Kes\u00e4siss\u00e4 noin puolet pintaa\n\n\n*TODELLA HYVIN HUOLLETTU (huoltokirjasta kuvat)\n\n-Jakop\u00e4\u00e4 tehty 105Tkm\n\n-4\/20 tehty 2000\u20ac remontti (kuitista kuvat)\n\n-Pakoputki, taka jarrut, taka iskarit, taka py\u00f6r\u00e4nlaakerit, raidetangonp\u00e4\u00e4t uusittu\n\n\n-AC\n\n-Autom.vaihteisto\n\n-Esp\n\n-Ajotietokone\n\n-Iso-Fix\n\n-2XAVAIMET\n\nYms....\n\n\n\n\n\nHUIPPU HYV\u00c4 FARKKU JOKA KEST\u00c4\u00c4 TARKEMMANKIN SILM\u00c4ILYN!\n\n\n\n\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\n\n\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\n\n\n\nSOVITTAESSA TOIMITAMME AJONEUVOT KOTIOVELLESSI!\n\n\n\n\nALLE 10V AJONEUVOIHIN SAATAVILLA LIS\u00c4TURVA 6KK \/ 12KK!\n\n\n\nESITTELEMME TARVITTAESSA AJONEUVOT MY\u00d6S ET\u00c4N\u00c4!\n\n\n\n\n***T\u00c4ST\u00c4 YKSIL\u00d6ST\u00c4 SOITOT \/ WHATSAPP SUORAAN HENKALLE P.044-9801989***\n\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***\n\n\n\n\n\n","showPostingDate":true,"kilometers":149000,"engineSize":1.8,"seats":5,"doors":null,"steeringWheelLeft":true,"power":92,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":170,"co2Emission":197,"topSpeed":null,"acceleration":0,"consumptionUrban":null,"consumptionRoad":null,"consumptionCombined":null,"curbWeight":1350,"grossWeight":1895,"towWeightWithBrakes":1250,"towWeightWithoutBrakes":660,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=VTI-723&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/362ed138df03d004-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":null,"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":56984264,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/362ed138df03d004-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/362ed138df03d004-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/362ed138df03d004-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/362ed138df03d004-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56984270,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/1add544d32ea06b4-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/1add544d32ea06b4-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/1add544d32ea06b4-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/1add544d32ea06b4-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56984277,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/d080cc0251cf3891-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/d080cc0251cf3891-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/d080cc0251cf3891-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/d080cc0251cf3891-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56984284,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/534278e65fe0d428-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/534278e65fe0d428-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/534278e65fe0d428-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/534278e65fe0d428-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56984291,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/8b0ac3a3ec386c1c-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/8b0ac3a3ec386c1c-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/8b0ac3a3ec386c1c-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/8b0ac3a3ec386c1c-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56984298,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/93ddc8ab773f7b1e-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/93ddc8ab773f7b1e-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/93ddc8ab773f7b1e-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/93ddc8ab773f7b1e-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56984304,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/488c3f5b3e9b080e-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/488c3f5b3e9b080e-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/488c3f5b3e9b080e-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/488c3f5b3e9b080e-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56984308,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/38272f564f8be5b2-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/38272f564f8be5b2-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/38272f564f8be5b2-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/38272f564f8be5b2-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56984314,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/ec36e12f09ede41a-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/ec36e12f09ede41a-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/ec36e12f09ede41a-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/ec36e12f09ede41a-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56984319,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/664d1225979bab89-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/664d1225979bab89-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/664d1225979bab89-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/664d1225979bab89-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56984326,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/d65580c101f4e1f7-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/d65580c101f4e1f7-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/d65580c101f4e1f7-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/d65580c101f4e1f7-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56984332,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/c56e01a6084ac9b8-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/c56e01a6084ac9b8-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/c56e01a6084ac9b8-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/c56e01a6084ac9b8-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56984339,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/cd48a7cd386f61d0-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/cd48a7cd386f61d0-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/cd48a7cd386f61d0-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/cd48a7cd386f61d0-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56984348,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/7b6ebb7c528b350f-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/7b6ebb7c528b350f-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/7b6ebb7c528b350f-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/03\/05\/7b6ebb7c528b350f-large.jpg","width":810,"height":1080}}],"video":{"url":"https:\/\/youtu.be\/_NbsAjIt7Ug","status":"A","title":"Opel Astra","videoType":"Y"},"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"11958799","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/volvo\/s60\/11958799","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-02-26T16:43:08Z","dateUpdated":"2021-02-27T12:51:41Z","lastModified":"2021-02-26T16:43:08Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":85,"name":"Volvo","mostPopular":true},"model":{"id":1008,"name":"S60"},"modelType":null,"bodyType":{"id":2,"fi":"Porrasper\u00e4","en":"Sedan"},"color":{"id":2,"fi":"Sininen","en":"Blue"},"colorType":{"id":1,"fi":"Metalliv\u00e4ri","en":"Metallic"},"fuelType":{"id":1,"fi":"Bensiini","en":"Petrol"},"driveType":{"id":1,"fi":"Etuveto","en":"Front wheel"},"gearType":{"id":2,"fi":"Manuaali","en":"Manual"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":[{"id":1,"fi":"Ohjaustehostin","en":"Power steering"},{"id":3,"fi":"S\u00e4hk\u00f6k\u00e4ytt\u00f6iset ikkunat","en":"Power windows"},{"id":5,"fi":"Kevytmetallivanteet","en":"Alloy wheels"},{"id":6,"fi":"Kahdet renkaat","en":"Two sets of tyres"},{"id":9,"fi":"Sis\u00e4tilanpistoke","en":"Internal socket"},{"id":10,"fi":"Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin","en":"Motor heater"},{"id":12,"fi":"Lukkiutumattomat jarrut (ABS)","en":"ABS brakes"},{"id":13,"fi":"Turvatyynyt","en":"Airbag"},{"id":16,"fi":"K\u00e4ynnistyksenesto","en":"Immobilizer"},{"id":19,"fi":"Luistonestoj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Traction control"},{"id":23,"fi":"Ajotietokone","en":"On board computer"},{"id":25,"fi":"Penkinl\u00e4mmittimet","en":"Seat heaters"},{"id":27,"fi":"S\u00e4hk\u00f6peilit","en":"Electric mirrors"},{"id":29,"fi":"Ajonvakautusj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Driving assistant"},{"id":31,"fi":"Sumuvalot","en":"Fog lights"},{"id":35,"fi":"Sadetunnistin","en":"Rain Sensor"},{"id":41,"fi":"Isofix-valmius","en":"Isofix-ready"},{"id":1008,"fi":"Ilmastointi: Manuaalinen","en":"Airconditioning: Manual"},{"id":1011,"fi":"CD-soitin","en":"CD Player"},{"id":1012,"fi":"Radio","en":"Radio"},{"id":1022,"fi":"Huoltokirja: Paperinen","en":"Service manual: Paper"}],"tags":[{"id":52,"fi":"Autovideot","en":"Video ads","descriptionFi":"Autovideot auttavat tutustumaan myynniss\u00e4 olevaan autoon jo kotikoneen \u00e4\u00e4rell\u00e4. Katso autovideoita alla olevista ilmoituksista.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2005,"modelTypeName":"2.4* FACE-LIFT* VASTA TEHTY JAKOP\u00c4\u00c4* T\u00c4YD.HUOLTOHISTORIA* RAHOITUKSELLA!","vin":"YV1RS654262523922","firstRegistrationMonth":10,"firstRegistrationYear":2005,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":12,"lastInspectionYear":2020,"tooNewForInspections":false,"price":5990,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"KNA-730","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"SIISTI JA HYVIN HUOLLETTU S60 KOHTUU KILOMETREILL\u00c4!\n\n\n\n-HYV\u00c4 KORINEN\n\n\n-SISUSTA EHJ\u00c4 JA PUHDAS (ei tupakoitu, eik\u00e4 kuskattu elukoita)\n\n\n-AJOLLEEN J\u00c4MER\u00c4 (ei kolinoita)\n\n\n-TEKNIIKKA 10+\n\n\n-T\u00c4YDELLINEN HUOLTOHISTORIA\n\n*Jakop\u00e4\u00e4 tehty 185Tkm\n\n\n*2XASIALLISET RENKAAT ALUMIIVANTEILLA \n\n-Talviset HYV\u00c4T\n\n-Kes\u00e4siss\u00e4 50% pintaa\n\n\n*S\u00c4HK\u00d6LAITTEET TOIMII ONGELMITTA\n\n\n\n\n\n\nHUIPPU HYV\u00c4 K\u00c4YTTIS KOHTUU RAHAAN!\n\n\n\n\n\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\n\n\n\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\n\n\n\n\nSOVITTAESSA TOIMITAMME AJONEUVOT KOTIOVELLESSI!\n\n\n\n\n\nALLE 10V AJONEUVOIHIN SAATAVILLA LIS\u00c4TURVA 6KK \/ 12KK!\n\n\n\n\n\nESITTELEMME TARVITTAESSA AJONEUVOT MY\u00d6S ET\u00c4N\u00c4!\n\n\n\n\n\n***T\u00c4ST\u00c4 YKSIL\u00d6ST\u00c4 SOITOT \/ WHATSAPP SUORAAN HENKALLE P.044-9801989***\n\n\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***\n\n","showPostingDate":true,"kilometers":185000,"engineSize":2.4,"seats":5,"doors":4,"steeringWheelLeft":true,"power":103,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":null,"co2Emission":209,"topSpeed":null,"acceleration":0,"consumptionUrban":12.2,"consumptionRoad":6.8,"consumptionCombined":8.8,"curbWeight":1503,"grossWeight":1980,"towWeightWithBrakes":1600,"towWeightWithoutBrakes":750,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=KNA-730&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/22e2237bc4095753-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":null,"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":56560437,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/22e2237bc4095753-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/22e2237bc4095753-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/22e2237bc4095753-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/22e2237bc4095753-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56560443,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/3b7d385fa8e59261-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/3b7d385fa8e59261-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/3b7d385fa8e59261-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/3b7d385fa8e59261-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56560449,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/2da93bc4b9448ab9-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/2da93bc4b9448ab9-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/2da93bc4b9448ab9-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/2da93bc4b9448ab9-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56560453,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/4cbcfb531393e9f1-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/4cbcfb531393e9f1-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/4cbcfb531393e9f1-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/4cbcfb531393e9f1-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56560457,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/674a800edca6dce3-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/674a800edca6dce3-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/674a800edca6dce3-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/674a800edca6dce3-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56560461,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/b26f6e761284e78c-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/b26f6e761284e78c-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/b26f6e761284e78c-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/b26f6e761284e78c-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56560464,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/f0dc1f22e423ab18-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/f0dc1f22e423ab18-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/f0dc1f22e423ab18-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/f0dc1f22e423ab18-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56560469,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/78e714711e5d7bbc-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/78e714711e5d7bbc-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/78e714711e5d7bbc-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/78e714711e5d7bbc-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56560473,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/0787bf0db1b4da68-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/0787bf0db1b4da68-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/0787bf0db1b4da68-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/0787bf0db1b4da68-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56560477,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/5d635e383cc6bd2b-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/5d635e383cc6bd2b-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/5d635e383cc6bd2b-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/5d635e383cc6bd2b-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56560483,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/9707602377c17121-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/9707602377c17121-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/9707602377c17121-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/9707602377c17121-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56560489,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/f1eb37b621f667af-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/f1eb37b621f667af-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/f1eb37b621f667af-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/f1eb37b621f667af-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":56560496,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/ced02ced225a0f58-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/ced02ced225a0f58-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/ced02ced225a0f58-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/ced02ced225a0f58-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56560503,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/d8d2506a65630d3f-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/d8d2506a65630d3f-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/d8d2506a65630d3f-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/d8d2506a65630d3f-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56560510,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/08be97ddb9ce7dab-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/08be97ddb9ce7dab-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/08be97ddb9ce7dab-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/26\/08be97ddb9ce7dab-large.jpg","width":1440,"height":1080}}],"video":{"url":"https:\/\/youtu.be\/LFnUF8m2ikk","status":"A","title":"26. helmikuuta 2021","videoType":"Y"},"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"11952931","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/volkswagen\/golf-plus\/11952931","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-02-24T12:52:16Z","dateUpdated":"2021-02-24T12:53:50Z","lastModified":"2021-02-24T12:52:16Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":84,"name":"Volkswagen","mostPopular":true},"model":{"id":3896,"name":"Golf Plus"},"modelType":null,"bodyType":{"id":7,"fi":"Tila-auto","en":"MPV"},"color":{"id":6,"fi":"Valkoinen","en":"White"},"colorType":{"id":2,"fi":"Normaali v\u00e4ri","en":"Nonmetallic"},"fuelType":{"id":1,"fi":"Bensiini","en":"Petrol"},"driveType":{"id":1,"fi":"Etuveto","en":"Front wheel"},"gearType":{"id":2,"fi":"Manuaali","en":"Manual"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":null,"tags":[{"id":12,"fi":"Tila-autot","en":"Used minivans","descriptionFi":"Tila-auto on oikea ratkaisu, kun kyytiin haluaa isompi joukko tavaroineen. Katso my\u00f6s <a href=\"https:\/\/www.nettiauto.com\/pikalinkit\/farmarit\">farmarit<\/a>.","descriptionEn":""},{"id":52,"fi":"Autovideot","en":"Video ads","descriptionFi":"Autovideot auttavat tutustumaan myynniss\u00e4 olevaan autoon jo kotikoneen \u00e4\u00e4rell\u00e4. Katso autovideoita alla olevista ilmoituksista.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2007,"modelTypeName":"1.6 Comfortline 5d* PARHAALLA MOOTTORILLA* HYVIN HUOLLETTU* RAHOITUKSELLA!","vin":"WVWZZZ1KZ7W571319","firstRegistrationMonth":4,"firstRegistrationYear":2007,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":11,"lastInspectionYear":2020,"tooNewForInspections":false,"price":5990,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"KJG-523","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"TILAVA +GOLF PARHAALLA TEKNIIKALLA JA KOHTUULLISILLA KILOMETREILL\u00c4!\n\n\n\n\n\n-SISUSTA SIISTI JA PUHDAS (ei hajuja)\n\n-AJOLLEEN HYV\u00c4\n\n-SIS\u00c4\u00c4N AJETTU TEKNIIKKA MOITTEETTOMASSA KUNNOSSA\n\n-T\u00c4YD.HUOLTOHISTORIA\n\n*Jakop\u00e4\u00e4 tehty 149Tkm\n\n-TUULILASI EHJ\u00c4\n\n-2XRENKAAT ALUMIINIVANTEILLA\n(kummassakin sarjassa noin puolet pintaa)\n\n-AC\n\n-2XALUT\n\n-VAKKARI\n\n-ISO-FIX\n\n-2XAVAIMET\n\nYMS....\n\n\n\n\n\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\n\n\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\n\n\n\nSOVITTAESSA TOIMITAMME AJONEUVOT KOTIOVELLESSI!\n\n\n\n\nALLE 10V AJONEUVOIHIN SAATAVILLALIS\u00c4TURVA 6KK \/ 12KK!\n\n\n\n\nESITTELEMME TARVITTAESSA AJONEUVOT MY\u00d6S ET\u00c4N\u00c4!\n\n\n\n\n***T\u00c4ST\u00c4 YKSIL\u00d6ST\u00c4 SOITOT \/ WHATSAPP SUORAAN HENKALLE P.044-9801989***\n\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***\n\n\n\n\n\n","showPostingDate":true,"kilometers":161000,"engineSize":1.6,"seats":5,"doors":null,"steeringWheelLeft":true,"power":75,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":null,"co2Emission":183,"topSpeed":null,"acceleration":0,"consumptionUrban":null,"consumptionRoad":null,"consumptionCombined":null,"curbWeight":1383,"grossWeight":1920,"towWeightWithBrakes":1200,"towWeightWithoutBrakes":690,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=KJG-523&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/0f43171b5a847e37-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":null,"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":56384667,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/0f43171b5a847e37-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/0f43171b5a847e37-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/0f43171b5a847e37-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/0f43171b5a847e37-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56384644,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/3ca7d045037ca938-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/3ca7d045037ca938-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/3ca7d045037ca938-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/3ca7d045037ca938-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56384634,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/f7672ceeb807fcea-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/f7672ceeb807fcea-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/f7672ceeb807fcea-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/f7672ceeb807fcea-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56384681,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/0f9a7ba6c8761e8d-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/0f9a7ba6c8761e8d-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/0f9a7ba6c8761e8d-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/0f9a7ba6c8761e8d-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56384604,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/aa65debd0e00a41c-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/aa65debd0e00a41c-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/aa65debd0e00a41c-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/aa65debd0e00a41c-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56384673,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/fe7aa4a95ed532bd-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/fe7aa4a95ed532bd-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/fe7aa4a95ed532bd-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/fe7aa4a95ed532bd-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56384907,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/984c9b1a983a6ecb-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/984c9b1a983a6ecb-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/984c9b1a983a6ecb-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/984c9b1a983a6ecb-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56384677,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/54ddaeecbe709a45-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/54ddaeecbe709a45-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/54ddaeecbe709a45-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/54ddaeecbe709a45-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56384686,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/dce6ea9a0fbeb348-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/dce6ea9a0fbeb348-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/dce6ea9a0fbeb348-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/dce6ea9a0fbeb348-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56384699,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/691d4b153cef485a-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/691d4b153cef485a-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/691d4b153cef485a-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/691d4b153cef485a-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56384615,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/03bff2e8b59509af-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/03bff2e8b59509af-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/03bff2e8b59509af-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/03bff2e8b59509af-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":56384693,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/52714eb72820eb3b-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/52714eb72820eb3b-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/52714eb72820eb3b-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/52714eb72820eb3b-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56384625,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/7659c964e0307ecf-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/7659c964e0307ecf-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/7659c964e0307ecf-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/7659c964e0307ecf-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":56384654,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/148b9eb3e9bdaf4f-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/148b9eb3e9bdaf4f-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/148b9eb3e9bdaf4f-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/148b9eb3e9bdaf4f-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":56384662,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/b236e27edd547c36-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/b236e27edd547c36-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/b236e27edd547c36-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/b236e27edd547c36-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":56384703,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/2ed0d73640bfde19-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/2ed0d73640bfde19-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/2ed0d73640bfde19-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/24\/2ed0d73640bfde19-large.jpg","width":1440,"height":1080}}],"video":{"url":"https:\/\/youtu.be\/PDlKH6W0PFI","status":"A","title":"Vw Golf +","videoType":"Y"},"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"11936950","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/ford\/focus\/11936950","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-02-16T13:59:23Z","dateUpdated":"2021-02-16T13:59:23Z","lastModified":"2021-02-16T13:59:23Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":23,"name":"Ford","mostPopular":true},"model":{"id":319,"name":"Focus"},"modelType":null,"bodyType":{"id":3,"fi":"Viistoper\u00e4","en":"Hatchback"},"color":{"id":5,"fi":"Musta","en":"Black"},"colorType":{"id":1,"fi":"Metalliv\u00e4ri","en":"Metallic"},"fuelType":{"id":1,"fi":"Bensiini","en":"Petrol"},"driveType":{"id":1,"fi":"Etuveto","en":"Front wheel"},"gearType":{"id":2,"fi":"Manuaali","en":"Manual"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":[{"id":1,"fi":"Ohjaustehostin","en":"Power steering"},{"id":3,"fi":"S\u00e4hk\u00f6k\u00e4ytt\u00f6iset ikkunat","en":"Power windows"},{"id":5,"fi":"Kevytmetallivanteet","en":"Alloy wheels"},{"id":6,"fi":"Kahdet renkaat","en":"Two sets of tyres"},{"id":9,"fi":"Sis\u00e4tilanpistoke","en":"Internal socket"},{"id":10,"fi":"Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin","en":"Motor heater"},{"id":12,"fi":"Lukkiutumattomat jarrut (ABS)","en":"ABS brakes"},{"id":13,"fi":"Turvatyynyt","en":"Airbag"},{"id":16,"fi":"K\u00e4ynnistyksenesto","en":"Immobilizer"},{"id":19,"fi":"Luistonestoj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Traction control"},{"id":23,"fi":"Ajotietokone","en":"On board computer"},{"id":25,"fi":"Penkinl\u00e4mmittimet","en":"Seat heaters"},{"id":27,"fi":"S\u00e4hk\u00f6peilit","en":"Electric mirrors"},{"id":29,"fi":"Ajonvakautusj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Driving assistant"},{"id":31,"fi":"Sumuvalot","en":"Fog lights"},{"id":41,"fi":"Isofix-valmius","en":"Isofix-ready"},{"id":55,"fi":"Start-stop-j\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Start-stop system"},{"id":1002,"fi":"Keskuslukitus: Kaukos\u00e4\u00e4t\u00f6inen","en":"Central locking: With remote"},{"id":1005,"fi":"Vakionopeudens\u00e4\u00e4din: Perinteinen","en":"Cruise control: Traditional"},{"id":1008,"fi":"Ilmastointi: Manuaalinen","en":"Airconditioning: Manual"},{"id":1011,"fi":"CD-soitin","en":"CD Player"},{"id":1012,"fi":"Radio","en":"Radio"},{"id":1022,"fi":"Huoltokirja: Paperinen","en":"Service manual: Paper"}],"tags":[{"id":46,"fi":"V\u00e4h\u00e4n ajetut","en":"Low mileage cars","descriptionFi":"L\u00f6yd\u00e4 k\u00e4ytetty, v\u00e4h\u00e4n ajettu auto n\u00e4iden ilmoitusten kautta.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2006,"modelTypeName":"1.6 x* AVAIMETON K\u00c4YNNISTYS* VAKKARI* T\u00c4YD.HUOLTOKIRJA* RAHOITUKSELLA","vin":"WF05XXGCD56Y46943","firstRegistrationMonth":3,"firstRegistrationYear":2006,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":1,"lastInspectionYear":2021,"tooNewForInspections":false,"price":3990,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"XEI-133","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"V\u00c4H\u00c4N AJETTU FOCUS HYV\u00c4LL\u00c4 HUOLTOHISTORIALLA!\n\n\n\n\n-SISUSTA SIISTI, EHJ\u00c4 JA PUHDAS\n\n-IK\u00c4ISEKSEEN KORILTAAN ASIALLINEN\n\n-TEKNISESTI KILOMETRIEN MUKAISESSA ISKUSSA (sis\u00e4\u00e4n ajettu)\n\n-T\u00c4YDELLINEN HUOLTOKIRJA (katso kuvat)\n\n-2XALUMIINIVANTEET (kes\u00e4renkailla ajaa yhden kauden ja talvisissa noin puolet pintaa)\n\n-SEURAAVA KATSASTUS 28.1.22\n\n\n*AC\n\n*VAKKARI\n\n*ESP\n\n*AVAIMETON K\u00c4YNNISTYS\n\nYMS ..\n\n\n\n\nHYV\u00c4 K\u00c4YTT\u00d6AUTO KOHTUU RAHAAN!\n\n\n\n\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\n\n\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\n\n\n\nSOVITTAESSA TOIMITAMME AJONEUVOT KOTIOVELLESSI!\n\n\n\n\nALLE 10V AJONEUVOIHIN SAATAVILLA LIS\u00c4TURVA 6KK \/ 12KK!\n\n\n\n\nESITTELEMME TARVITTAESSA AJONEUVOTMY\u00d6S ET\u00c4N\u00c4!\n\n\n\n\n***T\u00c4ST\u00c4 YKSIL\u00d6ST\u00c4 SOITOT \/ WHATSAPP SUORAAN HENKALLE P.044-9801989***\n\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***\n\n\n","showPostingDate":true,"kilometers":101000,"engineSize":1.6,"seats":5,"doors":null,"steeringWheelLeft":true,"power":74,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":150,"co2Emission":161,"topSpeed":null,"acceleration":0,"consumptionUrban":null,"consumptionRoad":null,"consumptionCombined":null,"curbWeight":1249,"grossWeight":1730,"towWeightWithBrakes":1200,"towWeightWithoutBrakes":620,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=XEI-133&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/9cc45283cb502811-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":null,"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":55753381,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/9cc45283cb502811-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/9cc45283cb502811-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/9cc45283cb502811-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/9cc45283cb502811-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55753398,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/890d64a6cc266f54-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/890d64a6cc266f54-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/890d64a6cc266f54-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/890d64a6cc266f54-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55753388,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/4487eaf78d8ec7a2-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/4487eaf78d8ec7a2-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/4487eaf78d8ec7a2-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/4487eaf78d8ec7a2-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55753413,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/1dd2a9b2f5d941eb-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/1dd2a9b2f5d941eb-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/1dd2a9b2f5d941eb-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/1dd2a9b2f5d941eb-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55753393,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/31708e56a4646a1a-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/31708e56a4646a1a-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/31708e56a4646a1a-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/31708e56a4646a1a-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55753402,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/11cb66f802e8623b-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/11cb66f802e8623b-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/11cb66f802e8623b-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/11cb66f802e8623b-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55753383,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/783c3aca09bdbbd3-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/783c3aca09bdbbd3-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/783c3aca09bdbbd3-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/783c3aca09bdbbd3-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55753416,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/fc6f66f6052040d2-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/fc6f66f6052040d2-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/fc6f66f6052040d2-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/fc6f66f6052040d2-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55753420,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/29b7672dc4c7a29f-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/29b7672dc4c7a29f-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/29b7672dc4c7a29f-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/29b7672dc4c7a29f-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55753426,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/674449dfe207fc75-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/674449dfe207fc75-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/674449dfe207fc75-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/674449dfe207fc75-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55753405,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/2f1a43adc9eeff55-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/2f1a43adc9eeff55-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/2f1a43adc9eeff55-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/2f1a43adc9eeff55-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55753373,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/dc12f0a8ebc70a8b-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/dc12f0a8ebc70a8b-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/dc12f0a8ebc70a8b-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/dc12f0a8ebc70a8b-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":55753374,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/f1e7e7d8626455f8-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/f1e7e7d8626455f8-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/f1e7e7d8626455f8-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/f1e7e7d8626455f8-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":55753409,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/9ba98d32dc74cfa9-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/9ba98d32dc74cfa9-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/9ba98d32dc74cfa9-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/13\/9ba98d32dc74cfa9-large.jpg","width":810,"height":1080}}],"video":null,"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"11936937","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/honda\/civic\/11936937","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-02-16T13:58:26Z","dateUpdated":"2021-03-07T16:52:33Z","lastModified":"2021-03-07T16:52:33Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":29,"name":"Honda","mostPopular":false},"model":{"id":364,"name":"Civic"},"modelType":null,"bodyType":{"id":3,"fi":"Viistoper\u00e4","en":"Hatchback"},"color":{"id":9,"fi":"Harmaa","en":"Gray"},"colorType":{"id":1,"fi":"Metalliv\u00e4ri","en":"Metallic"},"fuelType":{"id":1,"fi":"Bensiini","en":"Petrol"},"driveType":{"id":1,"fi":"Etuveto","en":"Front wheel"},"gearType":{"id":2,"fi":"Manuaali","en":"Manual"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":[{"id":1,"fi":"Ohjaustehostin","en":"Power steering"},{"id":3,"fi":"S\u00e4hk\u00f6k\u00e4ytt\u00f6iset ikkunat","en":"Power windows"},{"id":5,"fi":"Kevytmetallivanteet","en":"Alloy wheels"},{"id":6,"fi":"Kahdet renkaat","en":"Two sets of tyres"},{"id":9,"fi":"Sis\u00e4tilanpistoke","en":"Internal socket"},{"id":10,"fi":"Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin","en":"Motor heater"},{"id":12,"fi":"Lukkiutumattomat jarrut (ABS)","en":"ABS brakes"},{"id":13,"fi":"Turvatyynyt","en":"Airbag"},{"id":16,"fi":"K\u00e4ynnistyksenesto","en":"Immobilizer"},{"id":19,"fi":"Luistonestoj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Traction control"},{"id":23,"fi":"Ajotietokone","en":"On board computer"},{"id":24,"fi":"Xenon-ajovalot","en":"Xenon light"},{"id":25,"fi":"Penkinl\u00e4mmittimet","en":"Seat heaters"},{"id":27,"fi":"S\u00e4hk\u00f6peilit","en":"Electric mirrors"},{"id":29,"fi":"Ajonvakautusj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Driving assistant"},{"id":31,"fi":"Sumuvalot","en":"Fog lights"},{"id":35,"fi":"Sadetunnistin","en":"Rain Sensor"},{"id":36,"fi":"Monitoimiohjauspy\u00f6r\u00e4","en":"Multiactive Steering Wheel"},{"id":37,"fi":"Audio-liit\u00e4nt\u00e4","en":"Audio input"},{"id":38,"fi":"Matkapuhelinvarustus","en":"Hands-free kit"},{"id":39,"fi":"Urheilullinen alusta","en":"Sport base"},{"id":41,"fi":"Isofix-valmius","en":"Isofix-ready"},{"id":46,"fi":"Suksiluukku","en":"Ski hatch"},{"id":50,"fi":"Urheiluistuimet","en":"Sport seats"},{"id":1002,"fi":"Keskuslukitus: Kaukos\u00e4\u00e4t\u00f6inen","en":"Central locking: With remote"},{"id":1005,"fi":"Vakionopeudens\u00e4\u00e4din: Perinteinen","en":"Cruise control: Traditional"},{"id":1007,"fi":"Ilmastointi: Automaattinen","en":"Airconditioning: Automatic"},{"id":1011,"fi":"CD-soitin","en":"CD Player"},{"id":1012,"fi":"Radio","en":"Radio"},{"id":1014,"fi":"USB","en":"USB"},{"id":1015,"fi":"MP3","en":"MP3"},{"id":1022,"fi":"Huoltokirja: Paperinen","en":"Service manual: Paper"}],"tags":null,"warranties":null,"year":2008,"modelTypeName":"1.8 Sport 5d* 1-OMISTEINEN* 17\"ALUT* T\u00c4YD.HUOLTOKIRJA* RAHOITUKSELLA!","vin":"SHHFK27607U046070","firstRegistrationMonth":8,"firstRegistrationYear":2008,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":7,"lastInspectionYear":2020,"tooNewForInspections":false,"price":7550,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"GHP-893","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"V\u00c4H\u00c4N AJETTU SPORTTINEN CIVIKKI HYV\u00c4LL\u00c4 HUOLTOHISTORIALLA!\n\n\n-1-omista uudesta asti\n\n-T\u00e4yd.huoltokirja (katso kuvat)\n\n-Molemmat rengassarjat kuin uudet\n\n*Kes\u00e4renkaat kuvissa n\u00e4kyvill\u00e4 tyylikk\u00e4ill\u00e4 17\" alumiinivanteilla\n\n-Sisusta puhdas ja ehj\u00e4 (ei tupakoitu, eik\u00e4 kuljettu elukoita)\n\n-Maalipinta huippu siisti (ei ruostetta)\n\n-Tekniikka 10+\n\n-Ajolleen j\u00e4my (ei KOLINOITA)\n\n-Tuulilasi ehj\u00e4\n\n\n\n\n\nHUIPPU HYV\u00c4 K\u00c4YTTIS HYV\u00c4\u00c4 HAKEVALLE!\n\n\n\n\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\n\n\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\n\n\n\nSOVITTAESSA TOIMITAMME AJONEUVOT KOTIOVELLESSI!\n\n\n\n\nALLE 10V AJONEUVOIHIN SAATAVILLA LIS\u00c4TURVA 6KK \/ 12KK!\n\n\n\n\nESITTELEMME TARVITTAESSA AJONEUVOT MY\u00d6S ET\u00c4N\u00c4!\n\n\n\n\n***T\u00c4ST\u00c4 YKSIL\u00d6ST\u00c4 SOITOT \/ WHATSAPP SUORAAN HENKALLE P.044-9801989***\n\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***","showPostingDate":true,"kilometers":144000,"engineSize":1.8,"seats":5,"doors":null,"steeringWheelLeft":true,"power":103,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":174,"co2Emission":156,"topSpeed":205,"acceleration":8.9,"consumptionUrban":8.4,"consumptionRoad":5.5,"consumptionCombined":6.6,"curbWeight":1265,"grossWeight":1750,"towWeightWithBrakes":1400,"towWeightWithoutBrakes":500,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=GHP-893&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/ca68fe57fa1278ef-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":{"energyGrade":"E","taxPerYear":214,"trafiRegNoLink":"https:\/\/autovertaamo.traficom.fi\/trafienergiamerkki\/GHP-893\/7ff1ff71-05ae-46a6-9742-9d4301fba938"},"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":56173066,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/ca68fe57fa1278ef-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/ca68fe57fa1278ef-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/ca68fe57fa1278ef-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/ca68fe57fa1278ef-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56173067,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/8acaf38cd34edf66-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/8acaf38cd34edf66-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/8acaf38cd34edf66-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/8acaf38cd34edf66-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56173068,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/6af9d0bccaa35e5a-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/6af9d0bccaa35e5a-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/6af9d0bccaa35e5a-medium.jpg","width":490,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/6af9d0bccaa35e5a-large.jpg","width":1298,"height":1080}},{"id":56173069,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/096d11125d77fdf5-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/096d11125d77fdf5-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/096d11125d77fdf5-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/096d11125d77fdf5-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55899971,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/2d4971fbeba15c18-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/2d4971fbeba15c18-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/2d4971fbeba15c18-medium.jpg","width":474,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/2d4971fbeba15c18-large.jpg","width":918,"height":791}},{"id":55899984,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/f21cb04f71898804-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/f21cb04f71898804-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/f21cb04f71898804-medium.jpg","width":544,"height":373},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/f21cb04f71898804-large.jpg","width":1123,"height":770}},{"id":55899993,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/322f8ad996ee67ab-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/322f8ad996ee67ab-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/322f8ad996ee67ab-medium.jpg","width":397,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/322f8ad996ee67ab-large.jpg","width":852,"height":876}},{"id":55899996,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/0bd14661a2f825ed-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/0bd14661a2f825ed-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/0bd14661a2f825ed-medium.jpg","width":361,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/0bd14661a2f825ed-large.jpg","width":660,"height":746}},{"id":55900003,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/b269a6c788babdd6-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/b269a6c788babdd6-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/b269a6c788babdd6-medium.jpg","width":454,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/b269a6c788babdd6-large.jpg","width":829,"height":745}},{"id":56173070,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/90dcc7c88994e6bd-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/90dcc7c88994e6bd-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/90dcc7c88994e6bd-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/90dcc7c88994e6bd-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":56173071,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/34f5272faae533be-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/34f5272faae533be-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/34f5272faae533be-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/20\/34f5272faae533be-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55900018,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/83963a83e2fc7abd-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/83963a83e2fc7abd-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/83963a83e2fc7abd-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/83963a83e2fc7abd-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":55900022,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/cab48b767659319f-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/cab48b767659319f-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/cab48b767659319f-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/cab48b767659319f-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":55900030,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/8c024889342d9e49-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/8c024889342d9e49-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/8c024889342d9e49-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/16\/8c024889342d9e49-large.jpg","width":810,"height":1080}}],"video":null,"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"11930133","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/honda\/civic\/11930133","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-02-12T16:32:34Z","dateUpdated":"2021-03-07T16:52:57Z","lastModified":"2021-03-07T16:52:57Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":29,"name":"Honda","mostPopular":false},"model":{"id":364,"name":"Civic"},"modelType":null,"bodyType":{"id":3,"fi":"Viistoper\u00e4","en":"Hatchback"},"color":{"id":5,"fi":"Musta","en":"Black"},"colorType":{"id":1,"fi":"Metalliv\u00e4ri","en":"Metallic"},"fuelType":{"id":1,"fi":"Bensiini","en":"Petrol"},"driveType":{"id":1,"fi":"Etuveto","en":"Front wheel"},"gearType":{"id":2,"fi":"Manuaali","en":"Manual"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":[{"id":1,"fi":"Ohjaustehostin","en":"Power steering"},{"id":3,"fi":"S\u00e4hk\u00f6k\u00e4ytt\u00f6iset ikkunat","en":"Power windows"},{"id":5,"fi":"Kevytmetallivanteet","en":"Alloy wheels"},{"id":6,"fi":"Kahdet renkaat","en":"Two sets of tyres"},{"id":9,"fi":"Sis\u00e4tilanpistoke","en":"Internal socket"},{"id":10,"fi":"Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin","en":"Motor heater"},{"id":12,"fi":"Lukkiutumattomat jarrut (ABS)","en":"ABS brakes"},{"id":13,"fi":"Turvatyynyt","en":"Airbag"},{"id":16,"fi":"K\u00e4ynnistyksenesto","en":"Immobilizer"},{"id":17,"fi":"Varash\u00e4lytin","en":"Alarm system"},{"id":19,"fi":"Luistonestoj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Traction control"},{"id":23,"fi":"Ajotietokone","en":"On board computer"},{"id":25,"fi":"Penkinl\u00e4mmittimet","en":"Seat heaters"},{"id":27,"fi":"S\u00e4hk\u00f6peilit","en":"Electric mirrors"},{"id":29,"fi":"Ajonvakautusj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Driving assistant"},{"id":31,"fi":"Sumuvalot","en":"Fog lights"},{"id":35,"fi":"Sadetunnistin","en":"Rain Sensor"},{"id":36,"fi":"Monitoimiohjauspy\u00f6r\u00e4","en":"Multiactive Steering Wheel"},{"id":37,"fi":"Audio-liit\u00e4nt\u00e4","en":"Audio input"},{"id":38,"fi":"Matkapuhelinvarustus","en":"Hands-free kit"},{"id":41,"fi":"Isofix-valmius","en":"Isofix-ready"},{"id":50,"fi":"Urheiluistuimet","en":"Sport seats"},{"id":1002,"fi":"Keskuslukitus: Kaukos\u00e4\u00e4t\u00f6inen","en":"Central locking: With remote"},{"id":1005,"fi":"Vakionopeudens\u00e4\u00e4din: Perinteinen","en":"Cruise control: Traditional"},{"id":1007,"fi":"Ilmastointi: Automaattinen","en":"Airconditioning: Automatic"},{"id":1011,"fi":"CD-soitin","en":"CD Player"},{"id":1012,"fi":"Radio","en":"Radio"},{"id":1014,"fi":"USB","en":"USB"},{"id":1015,"fi":"MP3","en":"MP3"},{"id":1016,"fi":"Bluetooth","en":"Bluetooth"},{"id":1018,"fi":"Peruutuskamera: Kamera takana","en":"Parking camera: Simple camera"},{"id":1022,"fi":"Huoltokirja: Paperinen","en":"Service manual: Paper"}],"tags":[{"id":52,"fi":"Autovideot","en":"Video ads","descriptionFi":"Autovideot auttavat tutustumaan myynniss\u00e4 olevaan autoon jo kotikoneen \u00e4\u00e4rell\u00e4. Katso autovideoita alla olevista ilmoituksista.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2012,"modelTypeName":"5D 1,8i Sport* AUTOM AC* VAKKARI* RAHOITUKSELLA!","vin":null,"firstRegistrationMonth":null,"firstRegistrationYear":null,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":null,"lastInspectionYear":null,"tooNewForInspections":false,"price":8450,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"USG-581","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"TYYLIK\u00c4S CIVIK KOHTUU KILSOILLA KOHTUU RAHAAN!\n\n\n\n\n-Huoltokirja+vino pino kuitteja\n\n*Ilmastointi huollettu 190Tkm \/ 20\n\n-Jakop\u00e4\u00e4 ketjulla\n\n-2 x renkaat alumiinivantein\n\n*Kes\u00e4renkaissa noin 50% kulutus pintaa\n\n*Talvirenkaat hyv\u00e4t\n\n-Moottoril\u00e4mmitin, sis\u00e4pistoke ja sis\u00e4tilapuhallin\n\n-ISOFIX-lastenistuinkiinnikkeet\n\n-Pys\u00e4k\u00f6intikamera takana\n\n-Ajonvakautusj\u00e4rjestelm\u00e4 (VSA)\n\n-L\u00e4mmitett\u00e4v\u00e4t istuimet edess\u00e4\n\n-Vakionopeuss\u00e4\u00e4din nopeudenrajoittimella\n\n-Suomenkielinen i-MID monitoimin\u00e4ytt\u00f6\n\n-H\u00e4t\u00e4jarrutustehostin (BA)\n\n-M\u00e4kil\u00e4ht\u00f6avustin (HSA)\n\n-S\u00e4hk\u00f6toimiset ikkunat edess\u00e4 ja takana\n\n-Nahkaverhoiltu ohjauspy\u00f6r\u00e4\n\n-Bluetooth\u00ae Hands Free -puhelinj\u00e4rjestelm\u00e4\n\n-USB\/Aux-liit\u00e4nt\u00e4\n\n-Radio ja CD-soitin\n\n-S\u00e4hk\u00f6isesti s\u00e4\u00e4dett\u00e4v\u00e4t ja l\u00e4mmitett\u00e4v\u00e4t sivupeilit\n\n\n\n\nLAADUKAS HONDA HYVILL\u00c4 VARUSTEILLA J\u00c4RKI HINTAAN!\n\n\n\n\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\n\n\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\n\n\n\nSOVITTAESSA TOIMITAMME AJONEUVOT KOTIOVELLESSI!\n\n\n\n\nALLE 10V AJONEUVOIHIN SAATAVILLA LIS\u00c4TURVA 6KK \/ 12KK!\n\n\n\n\nESITTELEMME TARVITTAESSA AJONEUVOTMY\u00d6S ET\u00c4N\u00c4!\n\n\n\n\n***T\u00c4ST\u00c4 YKSIL\u00d6ST\u00c4 SOITOT \/ WHATSAPP SUORAAN HENKALLE P.044-9801989***\n\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***\r\n\r\nIlmastointi: Automaattinen, Turvatyynyt, Lukkiutumattomat jarrut (ABS), Varash\u00e4lytin, Ohjaustehostin, Sadetunnistin, Ajotietokone, Ajonvakautusj\u00e4rjestelm\u00e4, CD-soitin, Audio-liit\u00e4nt\u00e4, Bluetooth, Huoltokirja: Paperinen, Isofix-valmius, Kahdet renkaat, Keskuslukitus: Kaukos\u00e4\u00e4t\u00f6inen, Kevytmetallivanteet, K\u00e4ynnistyksenesto, Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin, Luistonestoj\u00e4rjestelm\u00e4, MP3, Matkapuhelinvarustus, Monitoimiohjauspy\u00f6r\u00e4, Penkinl\u00e4mmittimet, Peruutuskamera: Kamera takana, Radio, Sis\u00e4tilanpistoke, Sumuvalot, S\u00e4hk\u00f6k\u00e4ytt\u00f6iset ikkunat, S\u00e4hk\u00f6peilit, USB, Urheiluistuimet, Vakionopeudens\u00e4\u00e4din: Perinteinen","showPostingDate":true,"kilometers":198000,"engineSize":1.8,"seats":5,"doors":5,"steeringWheelLeft":true,"power":104,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":174,"co2Emission":145,"topSpeed":215,"acceleration":8.9,"consumptionUrban":7.6,"consumptionRoad":5.2,"consumptionCombined":6.1,"curbWeight":1332,"grossWeight":1750,"towWeightWithBrakes":null,"towWeightWithoutBrakes":null,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=USG-581&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/71266dbc24cf7c89-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":{"energyGrade":"D","taxPerYear":193,"trafiRegNoLink":"https:\/\/autovertaamo.traficom.fi\/trafienergiamerkki\/USG-581\/784a96cd-f149-4e5a-87a1-9a25220d8cc0"},"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":55701674,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/71266dbc24cf7c89-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/71266dbc24cf7c89-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/71266dbc24cf7c89-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/71266dbc24cf7c89-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55701678,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/9c5a767f6e8866c9-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/9c5a767f6e8866c9-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/9c5a767f6e8866c9-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/9c5a767f6e8866c9-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55701683,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/13aac0717dd54cf1-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/13aac0717dd54cf1-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/13aac0717dd54cf1-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/13aac0717dd54cf1-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55701686,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/30b6943da2d9ac78-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/30b6943da2d9ac78-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/30b6943da2d9ac78-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/30b6943da2d9ac78-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55701691,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/55ca3e2d34f7a10b-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/55ca3e2d34f7a10b-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/55ca3e2d34f7a10b-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/55ca3e2d34f7a10b-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55701695,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/2cc779168d83f040-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/2cc779168d83f040-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/2cc779168d83f040-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/2cc779168d83f040-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55701699,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/99a2f965393aed61-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/99a2f965393aed61-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/99a2f965393aed61-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/99a2f965393aed61-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55701701,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/60a41937460f62cc-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/60a41937460f62cc-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/60a41937460f62cc-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/60a41937460f62cc-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55701707,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/ae6b9c0f800c98d5-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/ae6b9c0f800c98d5-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/ae6b9c0f800c98d5-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/ae6b9c0f800c98d5-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55701711,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/b8f147d73a0ec946-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/b8f147d73a0ec946-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/b8f147d73a0ec946-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/b8f147d73a0ec946-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":55701717,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/c6b3dedcbae3f043-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/c6b3dedcbae3f043-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/c6b3dedcbae3f043-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/c6b3dedcbae3f043-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":55701722,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/dfececdf80f9406c-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/dfececdf80f9406c-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/dfececdf80f9406c-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/dfececdf80f9406c-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55701726,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/3cb61aa04746f5b9-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/3cb61aa04746f5b9-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/3cb61aa04746f5b9-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/3cb61aa04746f5b9-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":55701731,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/3a647af917321fad-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/3a647af917321fad-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/3a647af917321fad-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/3a647af917321fad-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":55701739,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/0dc1d250a6233e52-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/0dc1d250a6233e52-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/0dc1d250a6233e52-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/0dc1d250a6233e52-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":55701743,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/e23ff1fd5518329f-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/e23ff1fd5518329f-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/e23ff1fd5518329f-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/12\/e23ff1fd5518329f-large.jpg","width":810,"height":1080}}],"video":{"url":"https:\/\/youtu.be\/40x4rZNuZiU","status":"A","title":"Honda Civic","videoType":"Y"},"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"11918775","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/volkswagen\/jetta\/11918775","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-02-07T18:07:38Z","dateUpdated":"2021-02-27T12:50:33Z","lastModified":"2021-02-27T12:50:33Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":84,"name":"Volkswagen","mostPopular":true},"model":{"id":956,"name":"Jetta"},"modelType":null,"bodyType":{"id":2,"fi":"Porrasper\u00e4","en":"Sedan"},"color":{"id":5,"fi":"Musta","en":"Black"},"colorType":{"id":2,"fi":"Normaali v\u00e4ri","en":"Nonmetallic"},"fuelType":{"id":1,"fi":"Bensiini","en":"Petrol"},"driveType":{"id":1,"fi":"Etuveto","en":"Front wheel"},"gearType":{"id":2,"fi":"Manuaali","en":"Manual"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":[{"id":1,"fi":"Ohjaustehostin","en":"Power steering"},{"id":4,"fi":"Vetokoukku","en":"Tow bar"},{"id":6,"fi":"Kahdet renkaat","en":"Two sets of tyres"},{"id":9,"fi":"Sis\u00e4tilanpistoke","en":"Internal socket"},{"id":10,"fi":"Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin","en":"Motor heater"},{"id":23,"fi":"Ajotietokone","en":"On board computer"},{"id":1007,"fi":"Ilmastointi: Automaattinen","en":"Airconditioning: Automatic"},{"id":1011,"fi":"CD-soitin","en":"CD Player"},{"id":1022,"fi":"Huoltokirja: Paperinen","en":"Service manual: Paper"}],"tags":[{"id":52,"fi":"Autovideot","en":"Video ads","descriptionFi":"Autovideot auttavat tutustumaan myynniss\u00e4 olevaan autoon jo kotikoneen \u00e4\u00e4rell\u00e4. Katso autovideoita alla olevista ilmoituksista.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2007,"modelTypeName":"1.6 FSI Trendline 4d","vin":"WVWZZZ1KZ7M101449","firstRegistrationMonth":4,"firstRegistrationYear":2007,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":5,"lastInspectionYear":2020,"tooNewForInspections":false,"price":4490,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"IBZ-354","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"VW JETTA KEST\u00c4V\u00c4LL\u00c4 TEKNIIKALLA!\n\n- HYV\u00c4LT\u00c4 PIDOLTA, HUOLLETTU S\u00c4\u00c4NN\u00d6LLISESTI!\n- ERITT\u00c4IN SIISTISS\u00c4 KUNNOSSA\n- SUOMIAUTO\n- HUOLTOKIRJA JA T\u00c4YDELLINEN HUOLTOHISTORIA\n- 2 RENKAAT VANTEILLA. HYV\u00c4T RENGASSARJAT.\n- HYV\u00c4T VARUSTEET; automaatti ilmastointi, vetokoukku, lohko ja sis\u00e4haara, jne.\n\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\nTOIMITAMME MY\u00d6S AUTOT KOTIISI!\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***","showPostingDate":true,"kilometers":190000,"engineSize":1.6,"seats":5,"doors":null,"steeringWheelLeft":true,"power":85,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":155,"co2Emission":165,"topSpeed":194,"acceleration":11.1,"consumptionUrban":9,"consumptionRoad":5.6,"consumptionCombined":6.9,"curbWeight":1346,"grossWeight":null,"towWeightWithBrakes":1200,"towWeightWithoutBrakes":670,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=IBZ-354&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/7ba1bbb9296a01da-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":null,"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":55373990,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/7ba1bbb9296a01da-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/7ba1bbb9296a01da-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/7ba1bbb9296a01da-medium.jpg","width":544,"height":363},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/7ba1bbb9296a01da-large.jpg","width":1617,"height":1080}},{"id":55373992,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/f8627684a77dfadd-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/f8627684a77dfadd-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/f8627684a77dfadd-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/f8627684a77dfadd-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55373993,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/9916abc32847fd49-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/9916abc32847fd49-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/9916abc32847fd49-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/9916abc32847fd49-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55373994,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/cba2061482b723f9-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/cba2061482b723f9-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/cba2061482b723f9-medium.jpg","width":544,"height":390},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/cba2061482b723f9-large.jpg","width":1508,"height":1080}},{"id":55373996,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/c989959b3c772d28-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/c989959b3c772d28-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/c989959b3c772d28-medium.jpg","width":510,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/c989959b3c772d28-large.jpg","width":1349,"height":1080}},{"id":55373997,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/79012d80881ea205-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/79012d80881ea205-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/79012d80881ea205-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/79012d80881ea205-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55373998,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/9375bded4ca84298-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/9375bded4ca84298-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/9375bded4ca84298-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/9375bded4ca84298-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":55373999,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/7f84030f85cc3a97-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/7f84030f85cc3a97-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/7f84030f85cc3a97-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/7f84030f85cc3a97-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55374003,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/63180b900dc5fc5a-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/63180b900dc5fc5a-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/63180b900dc5fc5a-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/63180b900dc5fc5a-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":55374002,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/e155b89741261751-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/e155b89741261751-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/e155b89741261751-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/e155b89741261751-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":55374000,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/f1a961520637c061-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/f1a961520637c061-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/f1a961520637c061-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/f1a961520637c061-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":55374026,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/1045e44b5cc3ed1b-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/1045e44b5cc3ed1b-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/1045e44b5cc3ed1b-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/1045e44b5cc3ed1b-large.jpg","width":810,"height":1080}}],"video":{"url":"https:\/\/youtu.be\/-kAw9zrr8ME","status":"A","title":"Vw Jetta","videoType":"Y"},"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"11918770","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/mazda\/6\/11918770","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-02-07T18:00:48Z","dateUpdated":"2021-03-07T16:53:25Z","lastModified":"2021-03-07T16:53:25Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":44,"name":"Mazda","mostPopular":false},"model":{"id":1065,"name":"6"},"modelType":null,"bodyType":{"id":3,"fi":"Viistoper\u00e4","en":"Hatchback"},"color":{"id":3,"fi":"Punainen","en":"Red"},"colorType":{"id":1,"fi":"Metalliv\u00e4ri","en":"Metallic"},"fuelType":{"id":1,"fi":"Bensiini","en":"Petrol"},"driveType":{"id":1,"fi":"Etuveto","en":"Front wheel"},"gearType":{"id":2,"fi":"Manuaali","en":"Manual"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":[{"id":9,"fi":"Sis\u00e4tilanpistoke","en":"Internal socket"},{"id":10,"fi":"Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin","en":"Motor heater"},{"id":12,"fi":"Lukkiutumattomat jarrut (ABS)","en":"ABS brakes"},{"id":23,"fi":"Ajotietokone","en":"On board computer"},{"id":25,"fi":"Penkinl\u00e4mmittimet","en":"Seat heaters"},{"id":29,"fi":"Ajonvakautusj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Driving assistant"},{"id":41,"fi":"Isofix-valmius","en":"Isofix-ready"},{"id":1005,"fi":"Vakionopeudens\u00e4\u00e4din: Perinteinen","en":"Cruise control: Traditional"},{"id":1007,"fi":"Ilmastointi: Automaattinen","en":"Airconditioning: Automatic"}],"tags":[{"id":52,"fi":"Autovideot","en":"Video ads","descriptionFi":"Autovideot auttavat tutustumaan myynniss\u00e4 olevaan autoon jo kotikoneen \u00e4\u00e4rell\u00e4. Katso autovideoita alla olevista ilmoituksista.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2010,"modelTypeName":"1,8 Dynamic Business 5ov (VK2)","vin":null,"firstRegistrationMonth":null,"firstRegistrationYear":null,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":null,"lastInspectionYear":null,"tooNewForInspections":false,"price":7450,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"RPO-903","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"HUIPPUHIENO MAZDA 6! K\u00e4tev\u00e4 5-ovinen.\n\n- VAIN YKSI PITEMPI AIKAINEN OMISTAJA\n-T\u00c4YDELLINEN MERKKILIIKKEEN HUOLTOKIRJA\n- 2 HYV\u00c4T RENKAAT ALUMIINAVANTEILLA\n- JAKOP\u00c4\u00c4 KET JULLA\n- HYV\u00c4\u00c4 HAKEVALLE ERITT\u00c4IN SIISTI YKSIL\u00d6!\n\n- MUKAVAT VARUSTEET; Moottorinl\u00e4mmitin ja sis\u00e4pistoke, isofix, automaatti-ilmastointi, Stability Control & TCS, vakkari, ajotietokone, yms.\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\nTOIMITAMME MY\u00d6S AUTOT KOTIISI!\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***\r\n\r\nIlmastointi: Automaattinen, Lukkiutumattomat jarrut (ABS), Ajotietokone, Ajonvakautusj\u00e4rjestelm\u00e4, Isofix-valmius, Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin, Vakionopeudens\u00e4\u00e4din: Perinteinen, Sis\u00e4tilanpistoke, Penkinl\u00e4mmittimet","showPostingDate":true,"kilometers":176000,"engineSize":1.8,"seats":5,"doors":5,"steeringWheelLeft":true,"power":88,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":165,"co2Emission":155,"topSpeed":194,"acceleration":11.3,"consumptionUrban":9.2,"consumptionRoad":5,"consumptionCombined":6.5,"curbWeight":1410,"grossWeight":1925,"towWeightWithBrakes":null,"towWeightWithoutBrakes":null,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=RPO-903&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/07263d82ea31d03f-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":{"energyGrade":"E","taxPerYear":212,"trafiRegNoLink":"https:\/\/autovertaamo.traficom.fi\/trafienergiamerkki\/RPO-903\/100458d5-b04a-4a10-b72d-dd5de0467fe0"},"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":55373921,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/07263d82ea31d03f-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/07263d82ea31d03f-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/07263d82ea31d03f-medium.jpg","width":544,"height":348},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/07263d82ea31d03f-large.jpg","width":1688,"height":1080}},{"id":55373922,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/9fbd4a21411117fd-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/9fbd4a21411117fd-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/9fbd4a21411117fd-medium.jpg","width":544,"height":357},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/9fbd4a21411117fd-large.jpg","width":1648,"height":1080}},{"id":55373924,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/0789c5fc58b5a744-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/0789c5fc58b5a744-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/0789c5fc58b5a744-medium.jpg","width":340,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/0789c5fc58b5a744-large.jpg","width":900,"height":1080}},{"id":55373925,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/5eaa25ac99c02e16-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/5eaa25ac99c02e16-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/5eaa25ac99c02e16-medium.jpg","width":485,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/5eaa25ac99c02e16-large.jpg","width":1284,"height":1080}},{"id":55373927,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/367cf62df28ce758-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/367cf62df28ce758-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/367cf62df28ce758-medium.jpg","width":512,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/367cf62df28ce758-large.jpg","width":1354,"height":1080}},{"id":55373928,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/fd71bb853cb97889-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/fd71bb853cb97889-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/fd71bb853cb97889-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/fd71bb853cb97889-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55373930,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/e0451edbc2b0a056-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/e0451edbc2b0a056-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/e0451edbc2b0a056-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/e0451edbc2b0a056-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":55373933,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/5b21d8b66cfcbb4f-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/5b21d8b66cfcbb4f-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/5b21d8b66cfcbb4f-medium.jpg","width":392,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/5b21d8b66cfcbb4f-large.jpg","width":1037,"height":1080}},{"id":55373935,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/b8702f97ac0eb11b-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/b8702f97ac0eb11b-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/b8702f97ac0eb11b-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/b8702f97ac0eb11b-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":55373936,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/7a1a520143c18772-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/7a1a520143c18772-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/7a1a520143c18772-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/07\/7a1a520143c18772-large.jpg","width":810,"height":1080}}],"video":{"url":"https:\/\/youtu.be\/FzOv8Nu_73o","status":"A","title":"Mazda 6","videoType":"Y"},"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"11913046","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/nissan\/juke\/11913046","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-02-04T13:34:09Z","dateUpdated":"2021-03-07T16:53:46Z","lastModified":"2021-03-07T16:53:46Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":55,"name":"Nissan","mostPopular":true},"model":{"id":3986,"name":"Juke"},"modelType":null,"bodyType":{"id":3,"fi":"Viistoper\u00e4","en":"Hatchback"},"color":{"id":1,"fi":"Muu","en":"Other"},"colorType":{"id":1,"fi":"Metalliv\u00e4ri","en":"Metallic"},"fuelType":{"id":1,"fi":"Bensiini","en":"Petrol"},"driveType":{"id":1,"fi":"Etuveto","en":"Front wheel"},"gearType":{"id":2,"fi":"Manuaali","en":"Manual"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":[{"id":1,"fi":"Ohjaustehostin","en":"Power steering"},{"id":3,"fi":"S\u00e4hk\u00f6k\u00e4ytt\u00f6iset ikkunat","en":"Power windows"},{"id":5,"fi":"Kevytmetallivanteet","en":"Alloy wheels"},{"id":6,"fi":"Kahdet renkaat","en":"Two sets of tyres"},{"id":10,"fi":"Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin","en":"Motor heater"},{"id":12,"fi":"Lukkiutumattomat jarrut (ABS)","en":"ABS brakes"},{"id":13,"fi":"Turvatyynyt","en":"Airbag"},{"id":16,"fi":"K\u00e4ynnistyksenesto","en":"Immobilizer"},{"id":19,"fi":"Luistonestoj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Traction control"},{"id":23,"fi":"Ajotietokone","en":"On board computer"},{"id":25,"fi":"Penkinl\u00e4mmittimet","en":"Seat heaters"},{"id":27,"fi":"S\u00e4hk\u00f6peilit","en":"Electric mirrors"},{"id":29,"fi":"Ajonvakautusj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Driving assistant"},{"id":31,"fi":"Sumuvalot","en":"Fog lights"},{"id":37,"fi":"Audio-liit\u00e4nt\u00e4","en":"Audio input"},{"id":41,"fi":"Isofix-valmius","en":"Isofix-ready"},{"id":1002,"fi":"Keskuslukitus: Kaukos\u00e4\u00e4t\u00f6inen","en":"Central locking: With remote"},{"id":1008,"fi":"Ilmastointi: Manuaalinen","en":"Airconditioning: Manual"},{"id":1011,"fi":"CD-soitin","en":"CD Player"},{"id":1012,"fi":"Radio","en":"Radio"},{"id":1015,"fi":"MP3","en":"MP3"},{"id":1022,"fi":"Huoltokirja: Paperinen","en":"Service manual: Paper"}],"tags":[{"id":52,"fi":"Autovideot","en":"Video ads","descriptionFi":"Autovideot auttavat tutustumaan myynniss\u00e4 olevaan autoon jo kotikoneen \u00e4\u00e4rell\u00e4. Katso autovideoita alla olevista ilmoituksista.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2011,"modelTypeName":"1,6L Pure Drive Visia 2WD* SIISTI JA HYVIN HUOLLETTU* RAHOITUKSELLA!","vin":null,"firstRegistrationMonth":null,"firstRegistrationYear":null,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":null,"lastInspectionYear":null,"tooNewForInspections":false,"price":8250,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"XMR-706","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"SIISTI JUKE PIENILL\u00c4 KILOMETREILL\u00c4!\n\n\n\n\n*Kolaroimaton Suomi-auto\n\n*Huoltokirja\n\n-Viimeisin huolto tehty 114Tkm\/20\n\n*Jakop\u00e4\u00e4 ketjulla\n\n2 x Renkaat, joista kes\u00e4iset alumiinivanteilla (pintaa yli puolet)\n\n-Talvirenkaina hyv\u00e4t nastat\n\n*2 x avain\n\n*Moottoril\u00e4mmitin, sis\u00e4pistoke ja sis\u00e4tilapuhallin\n\n*ISOFIX-lastenistuinkiinnikkeet\n\n*ESP-ajovakaudenhallintaj\u00e4rjestelm\u00e4\n\n*ilmastointilaite ja sis\u00e4ilmasuodatin\n\n*Kuljettajan istuimen korkeudens\u00e4\u00e4t\u00f6\n\n*L\u00e4mmitetyt etuistuimet\n\n*Suhteessa 60\/40 taittuva takaselk\u00e4noja\n\n*Ajotietokone\n\n*S\u00e4hk\u00f6toimiset lasinnostimet edess\u00e4 ja takana\n\n*Nahalla verhoiltu ohjauspy\u00f6r\u00e4\n\n*Mukitelineet edess\u00e4 (kaksi keskikonsolissa)\n\n*Radio\/CD soitin ja 4-kaiutinta\n\n\n\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\n\n\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\n\n\n\nSOVITTAESSA TOIMITAMME AJONEUVOT KOTIOVELLESSI!\n\n\n\n\nALLE 10V AJONEUVOIHIN SAATAVILLA LIS\u00c4TURVA 6KK \/ 12KK!\n\n\n\n\nESITTELEMME TARVITTAESSA AJONEUVOTMY\u00d6S ET\u00c4N\u00c4!\n\n\n\n\n***T\u00c4ST\u00c4 YKSIL\u00d6ST\u00c4 SOITOT \/ WHATSAPP SUORAAN HENKALLE P.044-9801989***\n\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***","showPostingDate":true,"kilometers":122000,"engineSize":1.6,"seats":5,"doors":5,"steeringWheelLeft":true,"power":86,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":158,"co2Emission":138,"topSpeed":178,"acceleration":11.1,"consumptionUrban":7.6,"consumptionRoad":5,"consumptionCombined":6,"curbWeight":1215,"grossWeight":1645,"towWeightWithBrakes":null,"towWeightWithoutBrakes":null,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=XMR-706&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/0884392c58e0c8f4-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":{"energyGrade":"D","taxPerYear":181,"trafiRegNoLink":"https:\/\/autovertaamo.traficom.fi\/trafienergiamerkki\/XMR-706\/03acd421-ebbf-48e6-9077-b6651efd2250"},"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":55212958,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/0884392c58e0c8f4-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/0884392c58e0c8f4-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/0884392c58e0c8f4-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/0884392c58e0c8f4-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55212960,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/3abf01cadca96a57-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/3abf01cadca96a57-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/3abf01cadca96a57-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/3abf01cadca96a57-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55212962,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/53ba6119be6726ac-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/53ba6119be6726ac-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/53ba6119be6726ac-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/53ba6119be6726ac-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55212965,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/b13334f17cd35fa6-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/b13334f17cd35fa6-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/b13334f17cd35fa6-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/b13334f17cd35fa6-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55212969,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/8defe2499bf54b4a-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/8defe2499bf54b4a-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/8defe2499bf54b4a-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/8defe2499bf54b4a-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55212971,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/e2980c2f70f56b32-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/e2980c2f70f56b32-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/e2980c2f70f56b32-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/e2980c2f70f56b32-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55212975,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/1a6585f02f9a1b42-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/1a6585f02f9a1b42-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/1a6585f02f9a1b42-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/1a6585f02f9a1b42-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55212979,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/719201299bdf705f-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/719201299bdf705f-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/719201299bdf705f-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/719201299bdf705f-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55212983,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/c747a86be5760f6c-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/c747a86be5760f6c-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/c747a86be5760f6c-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/c747a86be5760f6c-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":55212988,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/bf3e19af4826c7f8-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/bf3e19af4826c7f8-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/bf3e19af4826c7f8-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/bf3e19af4826c7f8-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55212991,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/cff817673df5afd0-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/cff817673df5afd0-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/cff817673df5afd0-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/cff817673df5afd0-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":55212995,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/d5d9c02b3ae2c9d9-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/d5d9c02b3ae2c9d9-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/d5d9c02b3ae2c9d9-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/d5d9c02b3ae2c9d9-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":55212999,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/85871a0f89de45c8-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/85871a0f89de45c8-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/85871a0f89de45c8-medium.jpg","width":544,"height":221},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/85871a0f89de45c8-large.jpg","width":1920,"height":781}},{"id":55213004,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/0d8cc8c991c0530e-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/0d8cc8c991c0530e-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/0d8cc8c991c0530e-medium.jpg","width":485,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/02\/04\/0d8cc8c991c0530e-large.jpg","width":1285,"height":1080}}],"video":{"url":"https:\/\/youtu.be\/DK0GZlkDsLg","status":"A","title":"Nissan Juke","videoType":"Y"},"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"11902863","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/peugeot\/rcz\/11902863","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-01-30T13:42:56Z","dateUpdated":"2021-03-27T14:11:56Z","lastModified":"2021-03-27T14:11:56Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":58,"name":"Peugeot","mostPopular":false},"model":{"id":3956,"name":"RCZ"},"modelType":null,"bodyType":{"id":1,"fi":"Coup\u00e9","en":"Coup\u00e9"},"color":{"id":5,"fi":"Musta","en":"Black"},"colorType":{"id":1,"fi":"Metalliv\u00e4ri","en":"Metallic"},"fuelType":{"id":1,"fi":"Bensiini","en":"Petrol"},"driveType":{"id":1,"fi":"Etuveto","en":"Front wheel"},"gearType":{"id":2,"fi":"Manuaali","en":"Manual"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":[{"id":1,"fi":"Ohjaustehostin","en":"Power steering"},{"id":3,"fi":"S\u00e4hk\u00f6k\u00e4ytt\u00f6iset ikkunat","en":"Power windows"},{"id":5,"fi":"Kevytmetallivanteet","en":"Alloy wheels"},{"id":6,"fi":"Kahdet renkaat","en":"Two sets of tyres"},{"id":9,"fi":"Sis\u00e4tilanpistoke","en":"Internal socket"},{"id":10,"fi":"Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin","en":"Motor heater"},{"id":12,"fi":"Lukkiutumattomat jarrut (ABS)","en":"ABS brakes"},{"id":13,"fi":"Turvatyynyt","en":"Airbag"},{"id":16,"fi":"K\u00e4ynnistyksenesto","en":"Immobilizer"},{"id":17,"fi":"Varash\u00e4lytin","en":"Alarm system"},{"id":19,"fi":"Luistonestoj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Traction control"},{"id":23,"fi":"Ajotietokone","en":"On board computer"},{"id":25,"fi":"Penkinl\u00e4mmittimet","en":"Seat heaters"},{"id":27,"fi":"S\u00e4hk\u00f6peilit","en":"Electric mirrors"},{"id":29,"fi":"Ajonvakautusj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Driving assistant"},{"id":31,"fi":"Sumuvalot","en":"Fog lights"},{"id":35,"fi":"Sadetunnistin","en":"Rain Sensor"},{"id":36,"fi":"Monitoimiohjauspy\u00f6r\u00e4","en":"Multiactive Steering Wheel"},{"id":38,"fi":"Matkapuhelinvarustus","en":"Hands-free kit"},{"id":39,"fi":"Urheilullinen alusta","en":"Sport base"},{"id":41,"fi":"Isofix-valmius","en":"Isofix-ready"},{"id":50,"fi":"Urheiluistuimet","en":"Sport seats"},{"id":1002,"fi":"Keskuslukitus: Kaukos\u00e4\u00e4t\u00f6inen","en":"Central locking: With remote"},{"id":1005,"fi":"Vakionopeudens\u00e4\u00e4din: Perinteinen","en":"Cruise control: Traditional"},{"id":1007,"fi":"Ilmastointi: Automaattinen","en":"Airconditioning: Automatic"},{"id":1011,"fi":"CD-soitin","en":"CD Player"},{"id":1012,"fi":"Radio","en":"Radio"},{"id":1014,"fi":"USB","en":"USB"},{"id":1015,"fi":"MP3","en":"MP3"},{"id":1016,"fi":"Bluetooth","en":"Bluetooth"},{"id":1022,"fi":"Huoltokirja: Paperinen","en":"Service manual: Paper"}],"tags":[{"id":4,"fi":"Coup\u00e9t","en":"Used coupes","descriptionFi":"Coup\u00e9 on matalakattoinen ja kaksiovinen auton korimalli. Coup\u00e9-malli on usein urheilullisen virtaviivainen auto.","descriptionEn":""},{"id":52,"fi":"Autovideot","en":"Video ads","descriptionFi":"Autovideot auttavat tutustumaan myynniss\u00e4 olevaan autoon jo kotikoneen \u00e4\u00e4rell\u00e4. Katso autovideoita alla olevista ilmoituksista.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2010,"modelTypeName":"THP 156* JAKOKETJU UUSITTU* T\u00c4YDELLINEN HUOLTOHISTORIA* RAHOITUKSELLA!","vin":"VF34J5FV8AP005220","firstRegistrationMonth":6,"firstRegistrationYear":2010,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":1,"lastInspectionYear":2021,"tooNewForInspections":false,"price":9490,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"NHS-789","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"TYYLIK\u00c4S RCZ HYVILL\u00c4 VARUSTEILLA!\n\n\n\n\n-SUOMI-AUTO\n\n-KOLAROIMATON\n\n-SIISTI KORINEN\n\n-SISUSTA EHJ\u00c4 JA PUHDAS (EI HAJUJA)\n\n-ALUSTA J\u00c4M\u00c4KK\u00c4 (EI KOLISE)\n\n-TEKNIIKKA KUNNOSSA\n\n-T\u00c4YD.HUOLTOKIRJA (KATSO KUVAT)\n\n-JAKEKUTJU VASTA VAIHDETTU\n\n-2 X 18\" ALUMIINIVANTEET ASIALLISILLA RENKAILLA\n\n-S\u00c4HK\u00d6LAITTEET TOIMII\n\n-TUULILASI EHJ\u00c4\n\n*2XAVAIMET\n\n*AUTOM.AC\n\n*NAHKAINEN SPORTTI RATTI\n\n*6-LOVINEN VAIHTEISTO\n\n*VAKKARI\n\n*SPORTTI PENKIT\n\n*S\u00c4HK\u00d6ISESTI TOIMIVA TAKASPOILERI\n\nYMS....\n\n\n\n\n\nHYVIN PIDETTY SPORTTI JOKA EROTTUU EDUKSEEN!\n\n\n\n\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\n\n\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\n\n\n\nSOVITTAESSA TOIMITAMME AJONEUVOT KOTIOVELLESSI!\n\n\n\n\nALLE 10V AJONEUVOIHIN SAATAVILLA LIS\u00c4TURVA 6KK \/ 12KK!\n\n\n\n\nESITTELEMME TARVITTAESSA AJONEUVOT MY\u00d6S ET\u00c4N\u00c4!\n\n\n\n\n***T\u00c4ST\u00c4 YKSIL\u00d6ST\u00c4 SOITOT \/ WHATSAPP SUORAAN HENKALLE P.044-9801989***\n\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***\n","showPostingDate":true,"kilometers":135000,"engineSize":1.6,"seats":4,"doors":2,"steeringWheelLeft":true,"power":115,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":240,"co2Emission":155,"topSpeed":215,"acceleration":8.3,"consumptionUrban":9.3,"consumptionRoad":5.2,"consumptionCombined":6.7,"curbWeight":1350,"grossWeight":1740,"towWeightWithBrakes":500,"towWeightWithoutBrakes":500,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=NHS-789&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/7bd6ec35aae47f44-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":{"energyGrade":"E","taxPerYear":212,"trafiRegNoLink":"https:\/\/autovertaamo.traficom.fi\/trafienergiamerkki\/NHS-789\/7689735b-1eaf-4752-9b10-cba762929c22"},"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":54922931,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/7bd6ec35aae47f44-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/7bd6ec35aae47f44-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/7bd6ec35aae47f44-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/7bd6ec35aae47f44-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54922936,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/20e0656dc9f488b5-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/20e0656dc9f488b5-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/20e0656dc9f488b5-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/20e0656dc9f488b5-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54922946,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/974d0a77611005d6-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/974d0a77611005d6-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/974d0a77611005d6-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/974d0a77611005d6-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54922951,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/7d29d8e823829938-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/7d29d8e823829938-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/7d29d8e823829938-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/7d29d8e823829938-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54922953,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/d60b33cd0d4a2c1f-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/d60b33cd0d4a2c1f-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/d60b33cd0d4a2c1f-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/d60b33cd0d4a2c1f-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54922955,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/301ad3adfd1ebcb1-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/301ad3adfd1ebcb1-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/301ad3adfd1ebcb1-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/301ad3adfd1ebcb1-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54922957,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/12f4e68081e8d8ca-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/12f4e68081e8d8ca-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/12f4e68081e8d8ca-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/12f4e68081e8d8ca-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54922962,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/f3f7eefba27b401f-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/f3f7eefba27b401f-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/f3f7eefba27b401f-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/f3f7eefba27b401f-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54922967,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/c6124ec4ba817651-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/c6124ec4ba817651-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/c6124ec4ba817651-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/c6124ec4ba817651-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54922973,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/f30a7e733a1f7a5c-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/f30a7e733a1f7a5c-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/f30a7e733a1f7a5c-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/f30a7e733a1f7a5c-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":54922981,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/d59e4f3d89ed35bf-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/d59e4f3d89ed35bf-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/d59e4f3d89ed35bf-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/d59e4f3d89ed35bf-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":54922987,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/b98c55654f13d88c-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/b98c55654f13d88c-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/b98c55654f13d88c-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/b98c55654f13d88c-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54922992,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/bb6306457f0c4042-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/bb6306457f0c4042-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/bb6306457f0c4042-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/bb6306457f0c4042-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54922997,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/9c90e8fcdd5eb25c-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/9c90e8fcdd5eb25c-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/9c90e8fcdd5eb25c-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/30\/9c90e8fcdd5eb25c-large.jpg","width":810,"height":1080}}],"video":{"url":"https:\/\/youtu.be\/fklpIOHbhoI","status":"A","title":"PEUGEOT RCZ","videoType":"Y"},"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"11893448","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/bmw\/325\/11893448","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-01-26T15:15:23Z","dateUpdated":"2021-03-07T16:34:18Z","lastModified":"2021-03-07T16:34:18Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":8,"name":"BMW","mostPopular":true},"model":{"id":3100,"name":"325"},"modelType":null,"bodyType":{"id":4,"fi":"Farmari","en":"Station Wagon"},"color":{"id":9,"fi":"Harmaa","en":"Gray"},"colorType":{"id":2,"fi":"Normaali v\u00e4ri","en":"Nonmetallic"},"fuelType":{"id":1,"fi":"Bensiini","en":"Petrol"},"driveType":{"id":3,"fi":"Neliveto","en":"Four wheel"},"gearType":{"id":3,"fi":"Automaatti","en":"Automatic"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":[{"id":1,"fi":"Ohjaustehostin","en":"Power steering"},{"id":3,"fi":"S\u00e4hk\u00f6k\u00e4ytt\u00f6iset ikkunat","en":"Power windows"},{"id":4,"fi":"Vetokoukku","en":"Tow bar"},{"id":5,"fi":"Kevytmetallivanteet","en":"Alloy wheels"},{"id":6,"fi":"Kahdet renkaat","en":"Two sets of tyres"},{"id":9,"fi":"Sis\u00e4tilanpistoke","en":"Internal socket"},{"id":10,"fi":"Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin","en":"Motor heater"},{"id":12,"fi":"Lukkiutumattomat jarrut (ABS)","en":"ABS brakes"},{"id":13,"fi":"Turvatyynyt","en":"Airbag"},{"id":16,"fi":"K\u00e4ynnistyksenesto","en":"Immobilizer"},{"id":19,"fi":"Luistonestoj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Traction control"},{"id":23,"fi":"Ajotietokone","en":"On board computer"},{"id":25,"fi":"Penkinl\u00e4mmittimet","en":"Seat heaters"},{"id":27,"fi":"S\u00e4hk\u00f6peilit","en":"Electric mirrors"},{"id":29,"fi":"Ajonvakautusj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Driving assistant"},{"id":31,"fi":"Sumuvalot","en":"Fog lights"},{"id":35,"fi":"Sadetunnistin","en":"Rain Sensor"},{"id":37,"fi":"Audio-liit\u00e4nt\u00e4","en":"Audio input"},{"id":41,"fi":"Isofix-valmius","en":"Isofix-ready"},{"id":46,"fi":"Suksiluukku","en":"Ski hatch"},{"id":48,"fi":"Tavaratilan turvaverkko","en":"Cargo safety net"},{"id":1002,"fi":"Keskuslukitus: Kaukos\u00e4\u00e4t\u00f6inen","en":"Central locking: With remote"},{"id":1005,"fi":"Vakionopeudens\u00e4\u00e4din: Perinteinen","en":"Cruise control: Traditional"},{"id":1008,"fi":"Ilmastointi: Manuaalinen","en":"Airconditioning: Manual"},{"id":1011,"fi":"CD-soitin","en":"CD Player"},{"id":1012,"fi":"Radio","en":"Radio"},{"id":1015,"fi":"MP3","en":"MP3"},{"id":1022,"fi":"Huoltokirja: Paperinen","en":"Service manual: Paper"}],"tags":[{"id":26,"fi":"Farmarit","en":"Used station wagons","descriptionFi":"Farmariauto on n\u00e4pp\u00e4r\u00e4 kuljetusv\u00e4line. Jos auton korimalli on farmari, sen katto jatkuu per\u00e4\u00e4n asti ja tavaratilaa on usein paljon. Katso my\u00f6s <a href=\"https:\/\/www.nettiauto.com\/pikalinkit\/tila-autot\">tila-autot<\/a>.","descriptionEn":""},{"id":10,"fi":"Automaatit","en":"Used automatic cars","descriptionFi":"Automaattivaihteisia autoja on myynniss\u00e4 jo paljon. Automaatti on helppo ajaa varsinkin ruuhkassa, sill\u00e4 automaattivaihteisto huolehtii vaihteen vaihtamisesta kuljettajan puolesta. Tiesitk\u00f6, ett\u00e4 ensimm\u00e4iset automaattivaihteiset autot tulivat myyntiin jo 1940-luvulla?","descriptionEn":""},{"id":35,"fi":"Nelivedot","en":"Used 4WDs and four-wheel drives","descriptionFi":"Nelivetoautossa kaikki nelj\u00e4 py\u00f6r\u00e4\u00e4 ovat vet\u00e4vi\u00e4 py\u00f6ri\u00e4. Neliveto helpottaa ajoa liukkaalla alustalla ja vaativissa olosuhteissa.","descriptionEn":""},{"id":52,"fi":"Autovideot","en":"Video ads","descriptionFi":"Autovideot auttavat tutustumaan myynniss\u00e4 olevaan autoon jo kotikoneen \u00e4\u00e4rell\u00e4. Katso autovideoita alla olevista ilmoituksista.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2007,"modelTypeName":"xi Touring A* SUOMI-AUTO* VAKKARI* VETOKOUKKU* RAHOITUKSELLA!","vin":"WBAVT11070KW08164","firstRegistrationMonth":5,"firstRegistrationYear":2007,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":5,"lastInspectionYear":2020,"tooNewForInspections":false,"price":10590,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"BNI-639","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"HUIPPU SIISTI 325IX KOHTUU KILOMETREILL\u00c4!\n\n\n\n\n-SUOMI-AUTO\n\n-SIISTI KORINEN (KATSO KUVAT)\n\n-2XHYV\u00c4T RENKAAT ALUMIINIVANTEILLA\n\n-T\u00c4YD.HUOLTOKIRJA (KATSO KUVAT)\n\n-SISUSTA EHJ\u00c4 JA PUHDAS (EI HAJUJA)\n\n-AJOLLEEN HUIPPU HYV\u00c4 (EI KOLINOITA)\n\n-TUULILASI EHJ\u00c4\n\n*AC\n\n*ESP\n\n*ISO-FIX\n\n*VETOKOUKKU\n\n*VAKKARI\n\nYMS.. \n\n\n\n\nTODELLA HYV\u00c4 YKSIL\u00d6 HYV\u00c4\u00c4 HAKEVALLE!\n\n\n\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\n\n\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\n\n\n\nSOVITTAESSA TOIMITAMME AJONEUVOT KOTIOVELLESSI!\n\n\n\n\nALLE 10V AJONEUVOIHIN SAATAVILLA LIS\u00c4TURVA 6KK \/ 12KK!\n\n\n\n\nESITTELEMME TARVITTAESSA AJONEUVOT MY\u00d6S ET\u00c4N\u00c4!\n\n\n\n\n***T\u00c4ST\u00c4 YKSIL\u00d6ST\u00c4 SOITOT \/ WHATSAPP SUORAAN HENKALLE P.044-9801989***\n\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***","showPostingDate":true,"kilometers":184500,"engineSize":2.5,"seats":5,"doors":null,"steeringWheelLeft":true,"power":160,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":250,"co2Emission":243,"topSpeed":240,"acceleration":7.9,"consumptionUrban":null,"consumptionRoad":null,"consumptionCombined":null,"curbWeight":1735,"grossWeight":2200,"towWeightWithBrakes":1700,"towWeightWithoutBrakes":750,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=BNI-639&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/69f93ee8252a2939-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":null,"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":54649201,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/69f93ee8252a2939-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/69f93ee8252a2939-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/69f93ee8252a2939-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/69f93ee8252a2939-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54649206,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/1c5df4bc41034290-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/1c5df4bc41034290-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/1c5df4bc41034290-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/1c5df4bc41034290-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54649211,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/c832739e7d9ac92d-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/c832739e7d9ac92d-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/c832739e7d9ac92d-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/c832739e7d9ac92d-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54649216,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/b071f7e2a7626237-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/b071f7e2a7626237-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/b071f7e2a7626237-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/b071f7e2a7626237-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54649219,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/2a757093380d23a9-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/2a757093380d23a9-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/2a757093380d23a9-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/2a757093380d23a9-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54649222,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/f6961593308dea13-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/f6961593308dea13-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/f6961593308dea13-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/f6961593308dea13-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54649226,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/214745ea2d1759e4-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/214745ea2d1759e4-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/214745ea2d1759e4-medium.jpg","width":452,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/214745ea2d1759e4-large.jpg","width":1197,"height":1080}},{"id":54649231,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/a6316f9ad58d7dfd-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/a6316f9ad58d7dfd-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/a6316f9ad58d7dfd-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/a6316f9ad58d7dfd-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54649235,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/9525cfc9ec148ffe-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/9525cfc9ec148ffe-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/9525cfc9ec148ffe-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/9525cfc9ec148ffe-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54649238,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/9435679b0e1c1eaa-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/9435679b0e1c1eaa-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/9435679b0e1c1eaa-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/9435679b0e1c1eaa-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54649241,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/118131c0c3d56650-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/118131c0c3d56650-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/118131c0c3d56650-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/118131c0c3d56650-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":54649244,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/65fb9bc34d0f7751-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/65fb9bc34d0f7751-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/65fb9bc34d0f7751-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/65fb9bc34d0f7751-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54649246,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/79ca64f5a59a9fb7-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/79ca64f5a59a9fb7-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/79ca64f5a59a9fb7-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/79ca64f5a59a9fb7-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":54649256,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/aa733d0ee37a9c01-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/aa733d0ee37a9c01-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/aa733d0ee37a9c01-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/aa733d0ee37a9c01-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54649259,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/5a386a35339eda6a-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/5a386a35339eda6a-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/5a386a35339eda6a-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/26\/5a386a35339eda6a-large.jpg","width":1440,"height":1080}}],"video":{"url":"https:\/\/youtu.be\/C0G105Jq0p8","status":"A","title":"Bmw 325ix","videoType":"Y"},"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"11890684","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/toyota\/avensis\/11890684","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-01-25T13:27:17Z","dateUpdated":"2021-01-25T13:46:15Z","lastModified":"2021-01-25T13:27:17Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":79,"name":"Toyota","mostPopular":true},"model":{"id":892,"name":"Avensis"},"modelType":null,"bodyType":{"id":2,"fi":"Porrasper\u00e4","en":"Sedan"},"color":{"id":5,"fi":"Musta","en":"Black"},"colorType":{"id":1,"fi":"Metalliv\u00e4ri","en":"Metallic"},"fuelType":{"id":1,"fi":"Bensiini","en":"Petrol"},"driveType":{"id":1,"fi":"Etuveto","en":"Front wheel"},"gearType":{"id":2,"fi":"Manuaali","en":"Manual"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":null,"tags":[{"id":52,"fi":"Autovideot","en":"Video ads","descriptionFi":"Autovideot auttavat tutustumaan myynniss\u00e4 olevaan autoon jo kotikoneen \u00e4\u00e4rell\u00e4. Katso autovideoita alla olevista ilmoituksista.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2005,"modelTypeName":"2.0 LUNA* XENON* NAHAT* AUTOM.AC* RAHOITUKSELLA!","vin":"SB1BJ56L60E056892","firstRegistrationMonth":null,"firstRegistrationYear":null,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":1,"lastInspectionYear":2021,"tooNewForInspections":false,"price":6790,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"1642DD5AC","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"V\u00c4H\u00c4N AJETTU AVENSIS PARHAALLA MOOTTORILLA!\n\n\n\n\n\n-MAALIPINTA SIISTI (EI RUOSTETTA)\n\n-NAHKASISUSTA T\u00c4YSIN EHJ\u00c4 JA PUHDAS\n\n-AJOLLEEN J\u00c4M\u00c4KK\u00c4 (EI KOLINOITA)\n\n-S\u00c4HK\u00d6LAITTEET TOIMII MOITTEITA\n\n-KEST\u00c4V\u00c4 2.0 MOOTTORI K\u00c4Y KUIN UUDESSA JA VOIMAN SIIRTO KUNNOSSA\n\n-TUULILASI EHJ\u00c4\n\n-LEIMATTU 1\/21\n\n-2XRENKAAT, JOISTA TALVISET HYV\u00c4T JA KES\u00c4SISS\u00c4 PINTAA Yli 6MM\n\n*AUTOM.AC\n\n*NAHKASISUSTA S\u00c4HK\u00d6S\u00c4\u00c4D\u00d6ILL\u00c4\n\n*VAKKARI\n\n*NAHKAINEN MONITOIMIRATTI\n\n*2XAVAIMET\n\n*XENONIT\n\n*ESP\n\n*ISO-FIX\n\n\n\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\n\n\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\n\n\n\nSOVITTAESSA TOIMITAMME AJONEUVOT KOTIOVELLESSI!\n\n\n\n\nALLE 10V AJONEUVOIHIN SAATAVILLA LIS\u00c4TURVA 6KK \/ 12KK!\n\n\n\n\nESITTELEMME TARVITTAESSA AJONEUVOT MY\u00d6S ET\u00c4N\u00c4!\n\n\n\n\n***T\u00c4ST\u00c4 YKSIL\u00d6ST\u00c4 SOITOT \/ WHATSAPP SUORAAN HENKALLE P.044-9801989***\n\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***","showPostingDate":true,"kilometers":160000,"engineSize":2,"seats":5,"doors":4,"steeringWheelLeft":true,"power":108,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":196,"co2Emission":191,"topSpeed":206,"acceleration":0,"consumptionUrban":null,"consumptionRoad":null,"consumptionCombined":null,"curbWeight":null,"grossWeight":null,"towWeightWithBrakes":null,"towWeightWithoutBrakes":null,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=1642DD5AC&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/2d796a10defcaf1b-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":null,"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":54576275,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/2d796a10defcaf1b-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/2d796a10defcaf1b-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/2d796a10defcaf1b-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/2d796a10defcaf1b-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54576276,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/338a15234b46e86d-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/338a15234b46e86d-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/338a15234b46e86d-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/338a15234b46e86d-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54576278,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/fe83efff24719a8c-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/fe83efff24719a8c-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/fe83efff24719a8c-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/fe83efff24719a8c-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54576280,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/4e8fae379f9ac618-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/4e8fae379f9ac618-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/4e8fae379f9ac618-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/4e8fae379f9ac618-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54576281,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/21eb0f5af2be7041-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/21eb0f5af2be7041-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/21eb0f5af2be7041-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/21eb0f5af2be7041-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54576283,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/68e1d8c2bbbf1d69-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/68e1d8c2bbbf1d69-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/68e1d8c2bbbf1d69-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/68e1d8c2bbbf1d69-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54576284,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/c38483d2b8922646-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/c38483d2b8922646-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/c38483d2b8922646-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/c38483d2b8922646-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54576286,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/93dab73bfb3aaf76-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/93dab73bfb3aaf76-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/93dab73bfb3aaf76-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/93dab73bfb3aaf76-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54576287,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/8f854f33426bc5a6-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/8f854f33426bc5a6-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/8f854f33426bc5a6-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/8f854f33426bc5a6-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54576288,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/fdf30a84b5650847-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/fdf30a84b5650847-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/fdf30a84b5650847-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/fdf30a84b5650847-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54576289,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/337e3f716fb81459-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/337e3f716fb81459-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/337e3f716fb81459-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/337e3f716fb81459-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54576290,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/8586c67aa0eece11-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/8586c67aa0eece11-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/8586c67aa0eece11-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/8586c67aa0eece11-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54576291,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/1bfbd9206c8a74ab-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/1bfbd9206c8a74ab-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/1bfbd9206c8a74ab-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/25\/1bfbd9206c8a74ab-large.jpg","width":1440,"height":1080}}],"video":{"url":"https:\/\/youtu.be\/zYwKvPKec6Q","status":"A","title":"Toyota Avensis","videoType":"Y"},"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"11886429","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/bmw\/116\/11886429","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-01-22T16:19:46Z","dateUpdated":"2021-03-07T16:50:17Z","lastModified":"2021-03-07T16:50:17Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":8,"name":"BMW","mostPopular":true},"model":{"id":3108,"name":"116"},"modelType":null,"bodyType":{"id":4,"fi":"Farmari","en":"Station Wagon"},"color":{"id":6,"fi":"Valkoinen","en":"White"},"colorType":{"id":1,"fi":"Metalliv\u00e4ri","en":"Metallic"},"fuelType":{"id":1,"fi":"Bensiini","en":"Petrol"},"driveType":{"id":2,"fi":"Takaveto","en":"Rear wheel"},"gearType":{"id":3,"fi":"Automaatti","en":"Automatic"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":[{"id":1,"fi":"Ohjaustehostin","en":"Power steering"},{"id":3,"fi":"S\u00e4hk\u00f6k\u00e4ytt\u00f6iset ikkunat","en":"Power windows"},{"id":6,"fi":"Kahdet renkaat","en":"Two sets of tyres"},{"id":9,"fi":"Sis\u00e4tilanpistoke","en":"Internal socket"},{"id":10,"fi":"Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin","en":"Motor heater"},{"id":13,"fi":"Turvatyynyt","en":"Airbag"},{"id":23,"fi":"Ajotietokone","en":"On board computer"},{"id":25,"fi":"Penkinl\u00e4mmittimet","en":"Seat heaters"},{"id":26,"fi":"Pys\u00e4k\u00f6intitutka","en":"Parking sensors"},{"id":27,"fi":"S\u00e4hk\u00f6peilit","en":"Electric mirrors"},{"id":31,"fi":"Sumuvalot","en":"Fog lights"},{"id":36,"fi":"Monitoimiohjauspy\u00f6r\u00e4","en":"Multiactive Steering Wheel"},{"id":1007,"fi":"Ilmastointi: Automaattinen","en":"Airconditioning: Automatic"},{"id":1022,"fi":"Huoltokirja: Paperinen","en":"Service manual: Paper"}],"tags":[{"id":26,"fi":"Farmarit","en":"Used station wagons","descriptionFi":"Farmariauto on n\u00e4pp\u00e4r\u00e4 kuljetusv\u00e4line. Jos auton korimalli on farmari, sen katto jatkuu per\u00e4\u00e4n asti ja tavaratilaa on usein paljon. Katso my\u00f6s <a href=\"https:\/\/www.nettiauto.com\/pikalinkit\/tila-autot\">tila-autot<\/a>.","descriptionEn":""},{"id":10,"fi":"Automaatit","en":"Used automatic cars","descriptionFi":"Automaattivaihteisia autoja on myynniss\u00e4 jo paljon. Automaatti on helppo ajaa varsinkin ruuhkassa, sill\u00e4 automaattivaihteisto huolehtii vaihteen vaihtamisesta kuljettajan puolesta. Tiesitk\u00f6, ett\u00e4 ensimm\u00e4iset automaattivaihteiset autot tulivat myyntiin jo 1940-luvulla?","descriptionEn":""},{"id":52,"fi":"Autovideot","en":"Video ads","descriptionFi":"Autovideot auttavat tutustumaan myynniss\u00e4 olevaan autoon jo kotikoneen \u00e4\u00e4rell\u00e4. Katso autovideoita alla olevista ilmoituksista.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2010,"modelTypeName":"i E81 HB Business 3-ov automaatti","vin":"WBAUK31090VG63176","firstRegistrationMonth":3,"firstRegistrationYear":2010,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":10,"lastInspectionYear":2020,"tooNewForInspections":false,"price":9450,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"XAZ-162","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"V\u00e4h\u00e4n ajettu Automaatti BMW 116i\nEritt\u00e4in hieno kunto! \nHuoltokirja. Edellinen huolto 124500tkm\nAudio-sis\u00e4\u00e4ntuloliit\u00e4nt\u00e4 (aux-in)\nRadio ja CD-soitin\nStart\/Stop -j\u00e4rjestelm\u00e4\nIlmastointi: Automaattinen\nAjotietokone\nS\u00e4hk\u00f6k\u00e4ytt\u00f6iset ikkunat\nS\u00e4hk\u00f6isesti s\u00e4\u00e4dett\u00e4v\u00e4t sivupeilit\nPenkinl\u00e4mmittimet\nTurvatyynyt\nIsofix-valmius\nLuistonestoj\u00e4rjestelm\u00e4\nLukkiutumattomat jarrut (ABS)\nKeskuslukitus: Kaukos\u00e4\u00e4t\u00f6inen\nLohkol\u00e4mmitin ja sis\u00e4pistoke\nPys\u00e4k\u00f6intitutkat edess\u00e4 ja takana\nKahdet renkaat. \nKatsastettu 14.10.2020 \n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\nTOIMITAMME MY\u00d6S AUTOT KOTIISI!\n\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***\n\n\n","showPostingDate":true,"kilometers":134000,"engineSize":2,"seats":5,"doors":2,"steeringWheelLeft":true,"power":90,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":185,"co2Emission":154,"topSpeed":204,"acceleration":9.8,"consumptionUrban":7.9,"consumptionRoad":5.1,"consumptionCombined":6.1,"curbWeight":1365,"grossWeight":1790,"towWeightWithBrakes":1200,"towWeightWithoutBrakes":650,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=XAZ-162&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/fc76f34e19b1d114-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":{"energyGrade":"E","taxPerYear":210,"trafiRegNoLink":"https:\/\/autovertaamo.traficom.fi\/trafienergiamerkki\/XAZ-162\/7c301462-0ca4-4ad8-ba04-d3a093f63300"},"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":54460949,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/fc76f34e19b1d114-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/fc76f34e19b1d114-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/fc76f34e19b1d114-medium.jpg","width":544,"height":310},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/fc76f34e19b1d114-large.jpg","width":1898,"height":1080}},{"id":54460954,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/cfd8f62ba6170926-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/cfd8f62ba6170926-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/cfd8f62ba6170926-medium.jpg","width":544,"height":316},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/cfd8f62ba6170926-large.jpg","width":1859,"height":1080}},{"id":54460961,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/f8e6cada5b8145d7-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/f8e6cada5b8145d7-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/f8e6cada5b8145d7-medium.jpg","width":406,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/f8e6cada5b8145d7-large.jpg","width":1076,"height":1080}},{"id":54460970,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/9921517c45e16b0f-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/9921517c45e16b0f-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/9921517c45e16b0f-medium.jpg","width":490,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/9921517c45e16b0f-large.jpg","width":1298,"height":1080}},{"id":54460976,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/27c2666b44dcdf88-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/27c2666b44dcdf88-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/27c2666b44dcdf88-medium.jpg","width":544,"height":316},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/27c2666b44dcdf88-large.jpg","width":1861,"height":1080}},{"id":54460983,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/225b427bfdf91de3-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/225b427bfdf91de3-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/225b427bfdf91de3-medium.jpg","width":544,"height":298},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/225b427bfdf91de3-large.jpg","width":1920,"height":1051}},{"id":54460988,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/e3596c65e7b6042b-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/e3596c65e7b6042b-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/e3596c65e7b6042b-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/e3596c65e7b6042b-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":54460990,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/1a1077bcd7751c3c-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/1a1077bcd7751c3c-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/1a1077bcd7751c3c-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/1a1077bcd7751c3c-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":54460993,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/e86b252211777f31-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/e86b252211777f31-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/e86b252211777f31-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/22\/e86b252211777f31-large.jpg","width":1440,"height":1080}}],"video":{"url":"https:\/\/youtu.be\/N6VJsRe8AbU","status":"A","title":"Volvo V70 2.4A","videoType":"Y"},"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"11850356","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/audi\/a3\/11850356","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2021-01-04T10:40:12Z","dateUpdated":"2021-03-15T20:03:28Z","lastModified":"2021-03-15T20:03:28Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":4,"name":"Audi","mostPopular":true},"model":{"id":44,"name":"A3"},"modelType":null,"bodyType":{"id":4,"fi":"Farmari","en":"Station Wagon"},"color":{"id":3,"fi":"Punainen","en":"Red"},"colorType":{"id":2,"fi":"Normaali v\u00e4ri","en":"Nonmetallic"},"fuelType":{"id":1,"fi":"Bensiini","en":"Petrol"},"driveType":{"id":1,"fi":"Etuveto","en":"Front wheel"},"gearType":{"id":2,"fi":"Manuaali","en":"Manual"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":[{"id":1,"fi":"Ohjaustehostin","en":"Power steering"},{"id":3,"fi":"S\u00e4hk\u00f6k\u00e4ytt\u00f6iset ikkunat","en":"Power windows"},{"id":5,"fi":"Kevytmetallivanteet","en":"Alloy wheels"},{"id":6,"fi":"Kahdet renkaat","en":"Two sets of tyres"},{"id":9,"fi":"Sis\u00e4tilanpistoke","en":"Internal socket"},{"id":10,"fi":"Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin","en":"Motor heater"},{"id":12,"fi":"Lukkiutumattomat jarrut (ABS)","en":"ABS brakes"},{"id":13,"fi":"Turvatyynyt","en":"Airbag"},{"id":16,"fi":"K\u00e4ynnistyksenesto","en":"Immobilizer"},{"id":19,"fi":"Luistonestoj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Traction control"},{"id":23,"fi":"Ajotietokone","en":"On board computer"},{"id":24,"fi":"Xenon-ajovalot","en":"Xenon light"},{"id":25,"fi":"Penkinl\u00e4mmittimet","en":"Seat heaters"},{"id":27,"fi":"S\u00e4hk\u00f6peilit","en":"Electric mirrors"},{"id":29,"fi":"Ajonvakautusj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Driving assistant"},{"id":31,"fi":"Sumuvalot","en":"Fog lights"},{"id":32,"fi":"Turbo","en":"Turbo"},{"id":35,"fi":"Sadetunnistin","en":"Rain Sensor"},{"id":36,"fi":"Monitoimiohjauspy\u00f6r\u00e4","en":"Multiactive Steering Wheel"},{"id":37,"fi":"Audio-liit\u00e4nt\u00e4","en":"Audio input"},{"id":38,"fi":"Matkapuhelinvarustus","en":"Hands-free kit"},{"id":39,"fi":"Urheilullinen alusta","en":"Sport base"},{"id":41,"fi":"Isofix-valmius","en":"Isofix-ready"},{"id":46,"fi":"Suksiluukku","en":"Ski hatch"},{"id":49,"fi":"LED-ajovalot","en":"LED-headlights"},{"id":50,"fi":"Urheiluistuimet","en":"Sport seats"},{"id":1002,"fi":"Keskuslukitus: Kaukos\u00e4\u00e4t\u00f6inen","en":"Central locking: With remote"},{"id":1005,"fi":"Vakionopeudens\u00e4\u00e4din: Perinteinen","en":"Cruise control: Traditional"},{"id":1007,"fi":"Ilmastointi: Automaattinen","en":"Airconditioning: Automatic"},{"id":1011,"fi":"CD-soitin","en":"CD Player"},{"id":1012,"fi":"Radio","en":"Radio"},{"id":1015,"fi":"MP3","en":"MP3"},{"id":1016,"fi":"Bluetooth","en":"Bluetooth"},{"id":1022,"fi":"Huoltokirja: Paperinen","en":"Service manual: Paper"}],"tags":[{"id":26,"fi":"Farmarit","en":"Used station wagons","descriptionFi":"Farmariauto on n\u00e4pp\u00e4r\u00e4 kuljetusv\u00e4line. Jos auton korimalli on farmari, sen katto jatkuu per\u00e4\u00e4n asti ja tavaratilaa on usein paljon. Katso my\u00f6s <a href=\"https:\/\/www.nettiauto.com\/pikalinkit\/tila-autot\">tila-autot<\/a>.","descriptionEn":""},{"id":30,"fi":"Turbot","en":"Used turbo cars","descriptionFi":"Turbotekniikka parantaa auton suorituskyky\u00e4. Turboahdin lis\u00e4\u00e4 moottorin tehoa ja parantaa hy\u00f6tysuhdetta. Mekaanisen turboahtimen nimitys voi olla remmiahdin tai kompressori.","descriptionEn":""},{"id":54,"fi":"V\u00e4h\u00e4p\u00e4\u00e4st\u00f6iset","en":"Low emission cars and vehicles","descriptionFi":"V\u00e4h\u00e4p\u00e4\u00e4st\u00f6inen auto merkitsee ekologisempia kilometrej\u00e4. Autovero kannustaa v\u00e4h\u00e4p\u00e4\u00e4st\u00f6isen auton hankintaan.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2011,"modelTypeName":"SB Attraction 1,2 TFSI S-S S line Busin","vin":"WAUZZZ8P0BA114819","firstRegistrationMonth":3,"firstRegistrationYear":2011,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":3,"lastInspectionYear":2021,"tooNewForInspections":false,"price":9690,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"GJO-104","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"V\u00c4H\u00c4N AJETTU A3 S-LINE HUIPPU VARUSTEILLA!\n\n\n\n*TODELLA siisti sis\u00e4lt\u00e4 ja p\u00e4\u00e4lt\u00e4\n\n\n*Kahdet renkaat alumiinivantein\n\n\n*Suomi-auto\n\n\n*T\u00e4yd.huoltokirja\n\n\n*Ajolleen todella j\u00e4m\u00e4kk\u00e4 (ei kolinoita)\n\n\n*Kaikki s\u00e4hk\u00f6laitteet toimii\n\n\n*SIS\u00c4\u00c4N AJETTU TEKNIIKKA MOITTEETTOMASSA KUNNOSSA!\n\n\n*Autom.Ac\n\n*Vakkari\n\n*Xenon\n\n*Led- p\u00e4iv\u00e4ajovalot\n\n*S-line paketti:\n\n*Sisustassa alumiinisomisteet\n\n*Esp\n\n*2xAlut\n\n*S\u00e4hk\u00f6lasit\/peilit\n\n*Iso-Fix\n\nYMS...\n\n\n\n\n\n\n\nSIISTI JA V\u00c4H\u00c4N AJETTU AUDI HYV\u00c4\u00c4 HAKEVALLE!\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\n\n\n\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\n\n\n\n\nAUTOMME N\u00c4HT\u00c4VILL\u00c4 SOPIMUKSEN MUKAAN MY\u00d6S VANTAALLA!\n\n\n\n\n\n***T\u00c4ST\u00c4 YKSIL\u00d6ST\u00c4 SOITOT \/ WHATSAPP SUORAAN HENKALLE P.044-9801989***\n\n\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***","showPostingDate":true,"kilometers":162000,"engineSize":1.2,"seats":5,"doors":4,"steeringWheelLeft":true,"power":77,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":null,"co2Emission":127,"topSpeed":190,"acceleration":0,"consumptionUrban":6.7,"consumptionRoad":4.7,"consumptionCombined":5.5,"curbWeight":1320,"grossWeight":1805,"towWeightWithBrakes":1200,"towWeightWithoutBrakes":660,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=GJO-104&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/53c0d4044e023da9-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":{"energyGrade":"C","taxPerYear":162,"trafiRegNoLink":"https:\/\/autovertaamo.traficom.fi\/trafienergiamerkki\/GJO-104\/9eec30ea-5685-4a2c-a8a3-3d6d2228ee04"},"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":53433984,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/53c0d4044e023da9-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/53c0d4044e023da9-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/53c0d4044e023da9-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/53c0d4044e023da9-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":53433987,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/656ad41fbc08d6ff-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/656ad41fbc08d6ff-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/656ad41fbc08d6ff-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/656ad41fbc08d6ff-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":53433988,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/533e86b060501258-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/533e86b060501258-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/533e86b060501258-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/533e86b060501258-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":53433990,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/0f4242c3fccbb537-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/0f4242c3fccbb537-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/0f4242c3fccbb537-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/0f4242c3fccbb537-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":53433993,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/60ed3f2ea8291204-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/60ed3f2ea8291204-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/60ed3f2ea8291204-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/60ed3f2ea8291204-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":53433995,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/d138470b058d5087-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/d138470b058d5087-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/d138470b058d5087-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/d138470b058d5087-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":53433998,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/d8fe4380e7ac81d2-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/d8fe4380e7ac81d2-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/d8fe4380e7ac81d2-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/d8fe4380e7ac81d2-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":53434003,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/0c25577cf708bd9c-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/0c25577cf708bd9c-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/0c25577cf708bd9c-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/0c25577cf708bd9c-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":53433999,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/adfb32e6e21e47a0-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/adfb32e6e21e47a0-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/adfb32e6e21e47a0-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/adfb32e6e21e47a0-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":53434001,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/638e308e41d9b6f3-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/638e308e41d9b6f3-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/638e308e41d9b6f3-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/638e308e41d9b6f3-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":53434007,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/72140749136c8332-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/72140749136c8332-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/72140749136c8332-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/72140749136c8332-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":53434009,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/90d5d878bbdff30a-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/90d5d878bbdff30a-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/90d5d878bbdff30a-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/90d5d878bbdff30a-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":53434011,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/5577ce35502c9ccd-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/5577ce35502c9ccd-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/5577ce35502c9ccd-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/5577ce35502c9ccd-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":53434015,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/1642af43f552be1d-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/1642af43f552be1d-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/1642af43f552be1d-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/1642af43f552be1d-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":53434614,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/2075a429e523bb46-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/2075a429e523bb46-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/2075a429e523bb46-medium.jpg","width":306,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/2075a429e523bb46-large.jpg","width":810,"height":1080}},{"id":53434618,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/80eb1cdb8d941b8c-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/80eb1cdb8d941b8c-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/80eb1cdb8d941b8c-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/80eb1cdb8d941b8c-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":53434620,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/c4a6bc73dd9e9958-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/c4a6bc73dd9e9958-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/c4a6bc73dd9e9958-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/c4a6bc73dd9e9958-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":53437422,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/e0a05185c4e11f40-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/e0a05185c4e11f40-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/e0a05185c4e11f40-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2021\/01\/04\/e0a05185c4e11f40-large.jpg","width":1440,"height":1080}}],"video":null,"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]},{"status":"forsale","id":"11514797","adUrl":"https:\/\/www.nettiauto.com\/citroen\/c5\/11514797","userId":1228019,"userName":"AH Motors Finland","postedBy":"dealer","dateCreated":"2020-08-01T10:36:45Z","dateUpdated":"2021-03-27T18:07:19Z","lastModified":"2021-03-27T18:07:19Z","vehicleType":{"id":1,"fi":"Henkil\u00f6auto","en":"Car"},"make":{"id":13,"name":"Citroen","mostPopular":false},"model":{"id":183,"name":"C5"},"modelType":null,"bodyType":{"id":3,"fi":"Viistoper\u00e4","en":"Hatchback"},"color":{"id":9,"fi":"Harmaa","en":"Gray"},"colorType":{"id":1,"fi":"Metalliv\u00e4ri","en":"Metallic"},"fuelType":{"id":1,"fi":"Bensiini","en":"Petrol"},"driveType":{"id":1,"fi":"Etuveto","en":"Front wheel"},"gearType":{"id":2,"fi":"Manuaali","en":"Manual"},"country":{"id":73,"fi":"Suomi","en":"Finland","isoCode":"FI"},"region":{"id":3,"fi":"Keski-Suomi","en":"Keski-Suomi"},"town":{"id":48,"fi":"Laukaa","en":"Laukaa"},"accessories":[{"id":1,"fi":"Ohjaustehostin","en":"Power steering"},{"id":3,"fi":"S\u00e4hk\u00f6k\u00e4ytt\u00f6iset ikkunat","en":"Power windows"},{"id":6,"fi":"Kahdet renkaat","en":"Two sets of tyres"},{"id":9,"fi":"Sis\u00e4tilanpistoke","en":"Internal socket"},{"id":10,"fi":"Lohkol\u00e4mmitin \/ Moottoril\u00e4mmitin","en":"Motor heater"},{"id":12,"fi":"Lukkiutumattomat jarrut (ABS)","en":"ABS brakes"},{"id":13,"fi":"Turvatyynyt","en":"Airbag"},{"id":19,"fi":"Luistonestoj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Traction control"},{"id":23,"fi":"Ajotietokone","en":"On board computer"},{"id":25,"fi":"Penkinl\u00e4mmittimet","en":"Seat heaters"},{"id":26,"fi":"Pys\u00e4k\u00f6intitutka","en":"Parking sensors"},{"id":27,"fi":"S\u00e4hk\u00f6peilit","en":"Electric mirrors"},{"id":29,"fi":"Ajonvakautusj\u00e4rjestelm\u00e4","en":"Driving assistant"},{"id":31,"fi":"Sumuvalot","en":"Fog lights"},{"id":35,"fi":"Sadetunnistin","en":"Rain Sensor"},{"id":36,"fi":"Monitoimiohjauspy\u00f6r\u00e4","en":"Multiactive Steering Wheel"},{"id":41,"fi":"Isofix-valmius","en":"Isofix-ready"},{"id":46,"fi":"Suksiluukku","en":"Ski hatch"},{"id":1002,"fi":"Keskuslukitus: Kaukos\u00e4\u00e4t\u00f6inen","en":"Central locking: With remote"},{"id":1005,"fi":"Vakionopeudens\u00e4\u00e4din: Perinteinen","en":"Cruise control: Traditional"},{"id":1008,"fi":"Ilmastointi: Manuaalinen","en":"Airconditioning: Manual"},{"id":1011,"fi":"CD-soitin","en":"CD Player"},{"id":1012,"fi":"Radio","en":"Radio"},{"id":1022,"fi":"Huoltokirja: Paperinen","en":"Service manual: Paper"}],"tags":[{"id":46,"fi":"V\u00e4h\u00e4n ajetut","en":"Low mileage cars","descriptionFi":"L\u00f6yd\u00e4 k\u00e4ytetty, v\u00e4h\u00e4n ajettu auto n\u00e4iden ilmoitusten kautta.","descriptionEn":""}],"warranties":null,"year":2002,"modelTypeName":"1.8i-16 SX Berline 5d* AJETTU 73TKM* HUIPPU SIISTI* RAHOITUKSELLA!","vin":"VF7DC6FZB76348248","firstRegistrationMonth":11,"firstRegistrationYear":2002,"roadWorthy":true,"lastInspectionMonth":8,"lastInspectionYear":2020,"tooNewForInspections":false,"price":2590,"isPriced":true,"taxFree":false,"vatDeduct":false,"registerNumber":"TOF-914","showRegisterNumber":true,"totalOwners":null,"description":"HUIPPU SIISTI C5 HUIPPU KILSOILLA!\n\n\n\n\n*TODELLA SIISTI KORINEN (katso kuvat)\n\n\n*SISUSTA T\u00c4YSIN EHJ\u00c4 JA PUHDAS (ei tupakoitu, eik\u00e4 kuskattu elukoita)\n\n\n*SUOMI-AUTO\n\n\n*TEKNIIKKA MOITTEETTOMASSA ISKUSSA\n\n-ALUSTA TOIMII\n\n-VOIMANSIIRTO PELAA HIENOSTI\n\n-MOOTTORISSA VEDOT TALLESSA, EI SAVUTTELE\n\n-TUULILASI EHJ\u00c4\n\n-KAIKKI S\u00c4HK\u00d6LAITTEET TOIMII\n\n\n*HUOLTOHISTORIA AUKOTON\n\n-Vasta vaihdettu: jakohihna, uusi akku ja laturi\n\n\n*KATSASTUS TODISTUKSET L\u00d6YTYY JA NIIST\u00c4 VOI VARMENTAA KILOMETRIT\n\n\n*2XHYV\u00c4T RENKAAT\n\n\n\n\nHUIPPU HYV\u00c4 ISO CITIKKA HYV\u00c4\u00c4 HAKEVALLE!\n\n\n\n\n\nTARKISTATHAN TIETOJEN JA VARUSTEIDEN OIKEELLISUUDEN MYYJ\u00c4LT\u00c4!\n\n\n\nVAIHTOTARJOUKSET HUOMIOIDAAN JA RAHOITUS J\u00c4RJESTYY TARVITTAESSA, JOPA ILMAN K\u00c4SIRAHAA SOPIVALLA MAKSU ER\u00c4LL\u00c4!\n\n\n\nAUTOMME N\u00c4HT\u00c4VILL\u00c4 SOPIMUKSEN MUKAAN MY\u00d6S VANTAALLA!\n\n\n\n***T\u00c4ST\u00c4 YKSIL\u00d6ST\u00c4 SOITOT \/ WHATSAPP SUORAAN HENKALLE P.044-9801989***\n\n\n\n\n\n***WWW.AHMOTORS.FI***","showPostingDate":true,"kilometers":73000,"engineSize":1.7,"seats":5,"doors":null,"steeringWheelLeft":true,"power":85,"powerUnitIsKw":true,"batteryCapacity":null,"electricRange":null,"torque":160,"co2Emission":182,"topSpeed":196,"acceleration":12.1,"consumptionUrban":9.9,"consumptionRoad":5.5,"consumptionCombined":7.1,"curbWeight":1365,"grossWeight":1810,"towWeightWithBrakes":1500,"towWeightWithoutBrakes":680,"showExactLocation":false,"streetAddress":null,"showMototesti":true,"rekkariUrl":"https:\/\/rekkari.fi?utm_source=nettiauto&utm_medium=application&utm_campaign=tarkista-tiedot&rekkari=TOF-914&kuva=https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/ca922c71cc462b23-large.jpg&ajoneuvolaji=1","trafiInfo":{"energyGrade":"F","taxPerYear":272,"trafiRegNoLink":"https:\/\/autovertaamo.traficom.fi\/trafienergiamerkki\/TOF-914\/ff93259f-68eb-431a-aa5a-d31adb450d60"},"showPriceHistory":false,"nettPrice":null,"nettPriceNote":null,"deliveryCost":60,"carBenefit":null,"freeCarBenefit":null,"undriven":false,"images":[{"id":44572512,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/ca922c71cc462b23-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/ca922c71cc462b23-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/ca922c71cc462b23-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/ca922c71cc462b23-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":44572514,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/0abaddedb29d3f8f-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/0abaddedb29d3f8f-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/0abaddedb29d3f8f-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/0abaddedb29d3f8f-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":44572516,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/8cac691e1d99a50f-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/8cac691e1d99a50f-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/8cac691e1d99a50f-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/8cac691e1d99a50f-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":44572521,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/3142101c029ca14e-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/3142101c029ca14e-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/3142101c029ca14e-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/3142101c029ca14e-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":44572518,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/03875faf7e8198db-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/03875faf7e8198db-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/03875faf7e8198db-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/03875faf7e8198db-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":44572519,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/ce36861d2e16abf9-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/ce36861d2e16abf9-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/ce36861d2e16abf9-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/ce36861d2e16abf9-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":44572522,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/672776ddfdb4856a-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/672776ddfdb4856a-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/672776ddfdb4856a-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/672776ddfdb4856a-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":44572533,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/0b5d5b64085cb803-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/0b5d5b64085cb803-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/0b5d5b64085cb803-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/0b5d5b64085cb803-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":44572543,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/2dad31668d14922c-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/2dad31668d14922c-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/2dad31668d14922c-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/2dad31668d14922c-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":44572549,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/0bfe2f20477e9a84-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/0bfe2f20477e9a84-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/0bfe2f20477e9a84-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/0bfe2f20477e9a84-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":44572554,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/5a19113f8f4d27c2-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/5a19113f8f4d27c2-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/5a19113f8f4d27c2-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/5a19113f8f4d27c2-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":44572556,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/866718d04ffbd54a-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/866718d04ffbd54a-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/866718d04ffbd54a-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/866718d04ffbd54a-large.jpg","width":1440,"height":1080}},{"id":44572561,"smallThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/abfada077f0a8886-smallThumbnail.jpg","width":80,"height":60},"largeThumbnail":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/abfada077f0a8886-largeThumbnail.jpg","width":160,"height":120},"medium":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/abfada077f0a8886-medium.jpg","width":544,"height":408},"large":{"url":"https:\/\/cdn.nettiauto.com\/live\/2020\/08\/01\/abfada077f0a8886-large.jpg","width":1440,"height":1080}}],"video":null,"image360":null,"labels":[],"insuranceInfo":[],"lockedFields":[],"people":null,"hasActiveBos":false,"showBosStatus":null,"dateRenew":null,"distance":null,"isMyFavorite":null,"isHiddenAd":null,"externalAd":[]}]